# Copyright (C) 2011 Ulteo SAS.
# This file is distributed under the same license as the Ulteo OVD software (http://www.ulteo.com).
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-28 15:41+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-03 11:21+0200\n"
"Last-Translator: Zhengquan <zhongzhengquan@zhiyisoft.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_sliders_loadbalancing.class.php:38
msgid "Factor impact"
msgstr "影响因素"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_sliders_loadbalancing.class.php:45
msgid "less"
msgstr "小"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_sliders_loadbalancing.class.php:45
msgid "more"
msgstr "大"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_sliders_loadbalancing.class.php:126
msgid "Reset to default"
msgstr "恢复默认设置"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_sliders_loadbalancing.class.php:132
msgid "Examples"
msgstr "例如"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_sliders_loadbalancing.class.php:142
msgid ""
"Full CPU: only CPU usage is used as a criteria to choose the best server to "
"use for an incoming user."
msgstr "全CPU:只根据CPU使用率来决定用户将用户接入哪个服务器。"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_sliders_loadbalancing.class.php:155
msgid "Both CPU and RAM are used as criterias, with a little randomization..."
msgstr "CPU与RAM都为标准使用状态，带一点随机性..."

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_week_time_select.class.php:37
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_week_time_select.class.php:37
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_week_time_select.class.php:37
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_week_time_select.class.php:37
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_week_time_select.class.php:37
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_week_time_select.class.php:37
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: ../../AdminConsole/classes/ConfigElement_week_time_select.class.php:37
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:30
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:584
msgid "Microsoft"
msgstr "微软"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:159
msgid "Microsoft integration"
msgstr "微软集成"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:162
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:227
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:261
#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:159
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:666
#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:135
#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:161
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:164
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:241
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:267
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:324
msgid "Domain:"
msgstr "域名:"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:165
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:229
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:263
msgid "Primary Host:"
msgstr "优先主机"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:166
msgid ""
"Optional: If the domain name is not registered in your DNS, fill in the "
"Active Directory IP."
msgstr "可选项：如果域名没有在DNS中注册，填写活动目录IP。"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:168
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:230
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:264
msgid "Secondary Host:"
msgstr "辅助主机"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:169
msgid "Optional"
msgstr "可选项"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:173
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:174
msgid "Show advanced options"
msgstr "显示高级选项"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:175
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:176
msgid "Hide advanced options"
msgstr "隐藏高级选项"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:179
msgid "LDAP port:"
msgstr "LDAP端口"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:184
msgid "Use LDAP encryption (SSL)"
msgstr "使用LDAP加密(SSL)"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:190
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:243
msgid "Authentication (require a user with read right on the tree)"
msgstr "验证（需要用户树上读权限）"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:192
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:284
msgid "Login:"
msgstr "登入："

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:193
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:285
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:199
msgid "Usergroups"
msgstr "用户组"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:203
msgid "Use <strong>Active Directory</strong> usergroups"
msgstr "使用 <strong>活动目录</strong> 用户组"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:208
msgid "Use <strong>Internal</strong> usergroups"
msgstr "使用 <strong>内部</strong> 用户组"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:222
msgid "Domain users"
msgstr "域用户"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:226
msgid ""
"Use <strong>Active Directory</strong> to handle users in OVD sessions <em>"
"(not compatible with Linux applications)</em>"
msgstr "使用 <strong>活动目录</strong>来处理用户在OVD里的会话<em>(不兼容Linux应用程序)</em>"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:230
msgid "Use <strong>Internal</strong> method to handle users in OVD sessions"
msgstr "使用 <strong>内部</strong>方式处理用户在OVD的会话"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:243
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:326
msgid "Administrator account:"
msgstr "管理员帐户:"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:245
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:350
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:328
msgid "User Groups:"
msgstr "用户组:"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:247
msgid "Active Directory User Groups"
msgstr "活动目录用户组"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ad.class.php:249
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:274
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:354
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:313
msgid "Use Internal User Groups"
msgstr "使用内部用户组"

#. to change !
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_internal.class.php:27
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:583
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_internal.class.php:79
msgid "Internal Database Profiles"
msgstr "内部数据库配置"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_internal.class.php:82
msgid ""
"This is the default profile manager. It saves all data in the SQL database "
"that was defined in the system configuration settings."
msgstr "这是默认的配置文件管理器。它保存所有那些系统配置设置数据到SQL数据库中。"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_internal.class.php:93
msgid "Use a dynamic internal User Group"
msgstr "使用动态内部用户组"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:28
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:224
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:388
msgid "Lightweight Directory Access Protocol (LDAP)"
msgstr "轻量级目录访问协议（LDAP）"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:231
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:263
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:265
msgid "optional"
msgstr "可选项"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:233
msgid "Server Port:"
msgstr "服务器端口："

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:237
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:433
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:446
msgid "Use SSL"
msgstr "使用SSL"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:238
msgid "Base DN:"
msgstr "基域名："

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:249
msgid "Anonymous bind"
msgstr "匿名绑定"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:251
msgid "Bind DN (without suffix):"
msgstr "绑定域名(无后缀):"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:252
msgid "Bind password:"
msgstr "绑定密码:"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:257
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:53
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:125
#: ../../AdminConsole/web/index.php:55 ../../AdminConsole/web/summary.php:69
#: ../../AdminConsole/web/summary.php:79 ../../AdminConsole/web/sumup.php:40
#: ../../AdminConsole/web/users.php:58
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:259
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:283
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器:"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:260
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:284
msgid "Specific OU (optional):"
msgstr "特定的OU（可选）："

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:261
msgid "Distinguished name field:"
msgstr "专有名称栏:"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:262
msgid "Display name field:"
msgstr "显示名称栏:"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:263
msgid "Locale field"
msgstr "本地栏"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:269
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:304
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:132
#: ../../AdminConsole/web/index.php:57
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:72
msgid "User Groups"
msgstr "用户组"

# 80%
# 75%
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:280
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:352
msgid "Use LDAP User Groups"
msgstr "用LDAP用户组"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:285
msgid "Name field:"
msgstr "名称栏"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:286
msgid "Description field (optional):"
msgstr "描述栏（可选）："

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:291
msgid "Use the following field from the user entry"
msgstr "从用户条目使用以下字段"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:293
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:311
msgid "which is"
msgstr "这是"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:299
msgid "Group DN"
msgstr "组专有名称"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:304
msgid "Group name"
msgstr "组名称"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:309
msgid "Use the following field from the group entry"
msgstr "从该组条目使用以下字段"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:317
msgid "User DN"
msgstr "用户专有名称"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:322
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:412
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:419
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:434
msgid "User login"
msgstr "用户登入"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:346
msgid "Server:"
msgstr "服务器: "

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:347
#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:282
msgid "Administrator account"
msgstr "管理员帐户"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_ldap.class.php:348
msgid "User branch:"
msgstr "用户分支:"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:27
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:585
msgid "Novell"
msgstr "Novell"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:258
msgid "Novell integration"
msgstr "Novell整合"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:271
msgid "DSFW:"
msgstr "DSFW:"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:275
msgid "ZENworks:"
msgstr "ZENworks:"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:276
msgid ""
"If ZENworks is installed on your Applications Servers, it will manage the "
"user by itself (DLU). OVD won't create user for the session. This behavior "
"looks like the domain users from AD."
msgstr "如果程序服务器安装了ZENworks，它会自动管理用户（DLU）。OVD不会为会话创建用户。此行为视为从AD上过来的域名用户一样。"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:291
msgid "Default user branch"
msgstr "默认用户分支"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:296
msgid "Specific Organization Unit:"
msgstr "特殊组织单元 (SOU):"

#: ../../AdminConsole/classes/Configuration_mode_novell.class.php:308
msgid "Use Novell eDirectory's User Groups"
msgstr "使用Novell网络文件夹的用户组"

#: ../../AdminConsole/classes/NetworkFolder.class.php:32
#: ../../AdminConsole/web/configuration-profile.php:176
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../../AdminConsole/classes/NetworkFolder.class.php:35
#: ../../AdminConsole/classes/NetworkFolder.class.php:39
#: ../../AdminConsole/classes/Server.class.php:101
#: ../../AdminConsole/classes/Server.class.php:110
#: ../../AdminConsole/classes/Server.class.php:117
#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:68
#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:102
#: ../../AdminConsole/web/configuration-sumup.php:55
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:105
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:296
#: ../../AdminConsole/web/index.php:92
msgid "General Configuration"
msgstr "通用配置"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:297
msgid "System in maintenance mode"
msgstr "系统处于维护模式"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:298
msgid "Administration Console language"
msgstr "管理控制台语言类型"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:299
msgid "Debug options list"
msgstr "调试选项列表"

# 96%
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:300
msgid "Cached logs update interval"
msgstr "缓存日志更新间隔"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:301
msgid "Cached logs expiry time"
msgstr "缓存记录过期时间"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:302
msgid "Default user group"
msgstr "默认用户组"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:303
msgid "Domain integration"
msgstr "域名集合"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:304
msgid "Maximum items per page"
msgstr "单页最大条目"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:305
msgid "Default browser"
msgstr "默认浏览器"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:306
#: ../../AdminConsole/web/checkup.php:79
msgid "Liaisons"
msgstr "联络人"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:308
msgid "Policy for Administration Delegation"
msgstr "管理委派策略"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:309
msgid "Default policy"
msgstr "默认策略"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:311
msgid "SQL configuration"
msgstr "SQL配置"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:312
msgid "Database type"
msgstr "数据类型"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:313
msgid "Database host address"
msgstr "数据库主机地址"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:314
msgid "Database username"
msgstr "数据库用户名"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:315
msgid "Database password"
msgstr "数据库密码"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:316
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:414
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:421
msgid "Database name"
msgstr "数据库名"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:317
msgid "Table prefix"
msgstr "表前缀"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:319
msgid "Email Settings"
msgstr "电子邮件设置"

# 87%
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:320
msgid "Mail Server Type"
msgstr "邮件服务器类型"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:321
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:576
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:132
msgid "From"
msgstr "从"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:322
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:323
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:324
msgid "Use SSL with SMTP"
msgstr "在SMTP中使用SSL"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:325
msgid "Authentication"
msgstr "授权"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:326
msgid "SMTP username"
msgstr "SMTP用户名"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:327
msgid "SMTP password"
msgstr "SMTP密码"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:329
msgid "Slave Server Settings"
msgstr "从属服务器设置"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:330
msgid "Authorized machines (FQDN or IP - the use of wildcards (*.) is allowed)"
msgstr "授权机器(FQDN或IP. 允许使用通配符(*.))"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:331
msgid "Disable reverse FQDN checking"
msgstr "禁止反向FQDN检查"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:332
msgid "Use reverse DNS for server's FQDN"
msgstr "使用反向服务器的 FQDN"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:333
msgid "Action when a server status becomes not ready"
msgstr "当服务器状态变为未准备好时采取行动"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:334
msgid "Auto-recover server"
msgstr "自动覆盖服务器"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:335
msgid "Remove orphan applications when an Application Server is deleted"
msgstr "删除服务器时移除孤立程序"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:336
msgid "Auto register new servers"
msgstr "自动注册新服务器"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:337
msgid "Auto switch new servers to production mode"
msgstr "自动切换新服务器到生产模式"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:338
msgid ""
"When an Application Server has reached its \"max sessions\" limit, disable "
"session launch on it ?"
msgstr "当一个应用服务器已达到最大会话限制数，禁用会话启动就可以了？"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:339
msgid "Load Balancing policy for Application Servers"
msgstr "程序服务器负载匀衡策略"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:340
msgid "Load Balancing policy for File Servers"
msgstr "文件服务器负载平衡策略"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:342
msgid "Remote Desktop Settings"
msgstr "远程桌面设置"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:343
msgid "Enable Remote Desktop"
msgstr "激活远程桌面"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:344
msgid "Show icons on user desktop"
msgstr "在用户桌面显示图标"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:345
msgid "Allow external applications in Desktop"
msgstr "在桌面中允许外部程序"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:346
msgid "Desktop type"
msgstr "桌面类型"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:347
msgid "Servers which are allowed to start desktop"
msgstr "服务器允许启动桌面"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:348
msgid "Authorize to launch a desktop session without desktop process"
msgstr "授权启动一个桌面会话而不是桌面进程"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:350
msgid "Remote Application Settings"
msgstr "远程应用程序设置"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:351
msgid "Enable Remote Applications"
msgstr "激活远程应用程序"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:353
msgid "Session settings"
msgstr "会话设定"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:354
msgid "Default mode for session"
msgstr "会话默认模式"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:355
msgid "Default language for session"
msgstr "会话默认语言"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:356
msgid "Default timeout for session"
msgstr "会话默认超时时间"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:357
msgid "Maximum number of running sessions"
msgstr "最大运行会话数"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:358
msgid ""
"User can launch a session even if some of his published applications are not "
"available"
msgstr "即使用户某些已发布程序不可用，用户仍可载入会话"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:359
msgid "User can use a console in the session"
msgstr "会话中用户可使用控制台"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:360
msgid "Bypass server restrictions"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:361
msgid "Use known drives"
msgstr "使用已知驱动器"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:362
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒体"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:363
msgid "Redirect client drives"
msgstr "重定向客房端驱动"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:364
msgid "Redirect client printers"
msgstr "重定向客户端打印机"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:365
msgid "Redirect Smart card readers"
msgstr "重定向智能卡阅读器"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:366
msgid "RDP bpp"
msgstr "RDP bpp"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:367
msgid "Enhance user experience"
msgstr "提高用户体验"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:369
msgid "Sessions are persistent"
msgstr "会话稳定"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:370
msgid "Follow me"
msgstr "跟我来"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:371
msgid "Enable user profiles"
msgstr "激活用户配置文件"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:372
msgid "Auto-create user profiles when non-existent"
msgstr "当用户配置文件不存在时自动生成"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:373
msgid "Quota assigned to the profile"
msgstr "分配给配置文件配额"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:374
msgid "Profile integration used in the session"
msgstr "在会话中使用个人资料整合"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:375
msgid "Launch a session without a valid profile"
msgstr "在没有有效配置情况下启动会话"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:377
msgid "Enable shared folders"
msgstr "激活分享文件夹"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:378
msgid "Launch a session even when a shared folder's fileserver is missing"
msgstr "即使分享文件夹服务器丢失的情况下也启动会话"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:379
msgid "Allow user to force shared folders"
msgstr "允许用户强制共享文件夹"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:380
msgid "User selectable parameters"
msgstr "用户可选参数"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:381
msgid "Time restriction"
msgstr "时间限制"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:383
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:234
msgid "Web Interface Settings"
msgstr "网络接口界面设置"

# 100%
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:384
msgid "Display user list"
msgstr "显示用户列表"

# 100%
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:385
msgid "Public Web Services access"
msgstr "访问公共网络服务"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:387
msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:389
msgid "MySQL external"
msgstr "MySQL扩展"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:390
msgid "Unix"
msgstr "Unix"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:392
msgid "Module activation"
msgstr "模块激活"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:405
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:408
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:416
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:423
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:437
msgid "Matching"
msgstr "匹配中"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:406
msgid "Use child groups"
msgstr "使用子组"

# 100%
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:409
msgid "Filter"
msgstr "过滤器:"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:411
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:418
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:431
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:441
msgid "Server host address"
msgstr "服务器主机地址"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:413
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:420
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:435
msgid "User password"
msgstr "用户密码"

# 87%
# 100%
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:415
msgid "Database User Group table name"
msgstr "数据库用户组表名"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:422
msgid "Table of users"
msgstr "用户列表"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:424
msgid "Hash method"
msgstr "Hash方法"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:426
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:501
msgid "The address of your MySQL server."
msgstr "MySOL服务器地址"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:427
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:510
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:516
msgid ""
"The user login that must be used to access the database (to list users "
"accounts)."
msgstr "用户登入必须被用于访问数据库（用于列出用户帐户）。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:428
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:511
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:517
msgid ""
"The user password that must be used to access the database (to list users "
"accounts)."
msgstr "用户密码必须被用于访问数据库（用于列出用户帐户）。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:429
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:475
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:504
msgid "The name of the database."
msgstr "数据库名。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:432
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:445
msgid "Server port"
msgstr "服务器端口"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:436
msgid "Options given to ldap object"
msgstr "LDAP对象选项"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:438
msgid "Filter (optional)"
msgstr "过滤器（可选项）"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:439
msgid "extra"
msgstr "额外"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:442
msgid "Domain name"
msgstr "域名"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:443
msgid "Administrator DN"
msgstr "系统管理员域名"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:444
msgid "Administrator password"
msgstr "管理员密码"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:447
msgid "match"
msgstr "匹配"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:448
msgid "Accept expired password"
msgstr "接受过期密码"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:450
msgid "CAS server URL"
msgstr "CAS服务器URL"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:452
msgid "SERVER variable for SSO"
msgstr "单点登录SERVER变量"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:453
msgid "Remove domain if exists"
msgstr "如果存在则删除域"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:455
msgid "Token validation URL"
msgstr "令牌验证URL"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:456
msgid "Token XML user node name"
msgstr "令牌XML用户节点名"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:457
msgid "Token XML login attribute name"
msgstr "令牌XML登入属性名"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:459
msgid "Which login should be used for the ApplicationServer's generated user?"
msgstr "这个登入应该用于应用服务器生成的用户？"

# 84%
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:460
msgid ""
"Which password should be used for the ApplicationServer's generated user?"
msgstr "这个密码应该应用于应用服务器生成的用户？"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:462
msgid "Manage users by ZENworks DLU instead of native method"
msgstr "使用ZENworkds DLU代替本地方法管理用户"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:464
msgid "Override password"
msgstr "覆盖密码"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:468
msgid "Select debug options you want to enable."
msgstr "选择想要激活的调试选项"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:469
msgid "The maximum number of items that can be displayed."
msgstr "最多显示条目数"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:471
msgid "The type of your database."
msgstr "数据库类型"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:472
msgid ""
"The address of your database host. This database contains adminstration "
"console data. Example: localhost or db.mycorporate.com."
msgstr "数据库主机地址。此数据库包含管理控制台数据。例如： localhost 或 db.mycorporate.com"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:473
msgid "The username that must be used to access the database."
msgstr "用户名必须被用于访问数据库。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:474
msgid "The user password that must be used to access the database."
msgstr "用户密码必须被用于访问数据库。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:476
msgid "The table prefix for the database."
msgstr "数据库表前缀"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:478
msgid ""
"Enable this option if you don't want to check that the result of the reverse "
"FQDN address fits the one that was registered."
msgstr "如果不想检查反向FQDN地址是否对应曾经注册过的地址，请激活此选项。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:479
msgid ""
"Try to identify the server using the reverse DNS record associated to the "
"remote address."
msgstr "尝试使用关联到远程地址的反向DNS记录来标识服务器。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:480
msgid ""
"When a server status is down or broken, and it is sending monitoring, try to "
"switch it back to ready ?"
msgstr "当服务器状态为下线或损坏，并且有发送监视信号时，尝试切换为准备状态？"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:481
msgid ""
"An empty list means all servers can host a desktop (no restriction on "
"desktop server choice)"
msgstr "空列表意味着所有的服务器可以托管桌面（桌面服务器的选择没有限制）"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:482
msgid ""
"Useful for web integration starting a maximised application as only windows "
"into the remote screen"
msgstr "有用的Web集成启动应用程序最大化作为唯一的窗户进入远程屏幕"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:484
msgid ""
"The maximum number of sessions that can be started on the farm (0 is "
"unlimited)."
msgstr "开启最大会话数（0为不限制）。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:485
msgid ""
"If there is no server available for a session according to server "
"restrictions and this setting is enabled, the system will try to use servers "
"without taking care of server restrictions (so it become as a priority "
"system)"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:486
msgid ""
"Provide file access optimization when using common network drives between "
"client & Application Servers (open the file on server side instead of "
"sending it from client using RDP disk redirection)"
msgstr "当客户端与应用服务器之间采用通用的网络驱动器时（开放服务器端文件，而不是使用RDP磁盘重定向从客户端发送）提供文件访问优化。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:487
msgid ""
"- None: none of the client drives will be used in the OVD session<br />- "
"Partial: Desktop and My Documents user directories will be available in the "
"OVD session<br />- Full: all client drives (including Desktop and My "
"Documents) will be available in the OVD session"
msgstr ""
"- 无：OVD会话无客户端驱动器<br/> - 部分：桌面和我的文档的用户目录将在OVD会话中可用<br/> - "
"完整：所有的客户端驱动器（包括桌面和我的文件）将可在OVD会话中可用"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:488
msgid "RDP color depth"
msgstr "RDP颜色深度"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:489
msgid ""
"Enhance user experience: graphic effects and optimizations (It decreases "
"performances if used in a Wide Area Network)"
msgstr "提高用户体验：图形效果和优化（如果在广域网络中使用，会减低性能）"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:490
msgid ""
"Choose Advanced Settings options you want to make available to users before "
"they launch a session."
msgstr "如果想在用户载入会话前使其可用，请选择高级设定选项。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:492
msgid ""
"Display the list of users from the corporate directory in the login box. If "
"the list is not displayed, the user must provide his login name."
msgstr "在登入框显示用户列表。如果列表未显示，用户必须手动输入用户名。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:493
msgid ""
"Authorize non authenticated requests to get information about users "
"authorized applications or get applications icons."
msgstr "授权未授权请求，以获得用户授权程序信息或程序图标。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:495
msgid "Choose the modules you want to enable."
msgstr "选择想要激活的模块"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:497
msgid "Use child groups (works with AD up to 2008r2)"
msgstr "使用子组 (可与 AD 高达 2008r2)"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:499
#, php-format
msgid "Filter (example: %s)"
msgstr "过滤器(例: %s)"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:502
msgid ""
"The user login that must be used to access the database (to list users "
"groups)."
msgstr "用户登入必须被用于访问数据库（用于列出用户帐户）。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:503
msgid ""
"The user password that must be used to access the database (to list users "
"groups)."
msgstr "用户密码必须被用于访问数据库（用于列出用户帐户）。"

# 95%
# 100%
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:505
msgid "The name of the database table which contains the User Groups"
msgstr "数据库包含用户组表"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:507
msgid "The address of your LDAP server."
msgstr "LDAP服务器地址。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:508
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:518
msgid "The port number used by your LDAP server."
msgstr "LDAP服务器使用端口数。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:509
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:519
msgid "Use SSL (ldaps://)"
msgstr "使用SSL（ldaps://）"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:512
msgid "Filter, example (&(distinguishedname=mike*)(uid=42*))"
msgstr "过滤器, 例 (&(distinguishedname=mike*)(uid=42*)) "

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:514
msgid "The address of your Active Directory server."
msgstr "活动目录服务器地址。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:515
msgid "Domain name used by Active Directory"
msgstr "活动目录域名"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:520
msgid ""
"Authorize a user connection even if the password has expired, to have the "
"Windows server perform the password renew process"
msgstr "授权用户连接，即使密码已过期，有在Windows服务器进行密码更新过程"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:522
msgid ""
"If a token argument is sent to <i>startsession</i>, the system performs a "
"user login by requesting the token validation URL.<br /><br />Enter the URL "
"to request if a token argument is sent to <i>startsession</i> instead of "
"login/password.<br /><br />The special string <b>%TOKEN%</b> needs to be set "
"because it will be replaced by the token argument when the URL is requested."
msgstr ""
"如果令牌参数发送到<I>启动会话</ "
"I>，该系统通过请求令牌验证网址。<br/><br/>输入URL而不是用户名/密码，如果一个token参数发送到<i>启动会话</ "
"I>。<br/><br/>特殊字符串的<b>％TOKEN％</b>需要设定，因为它将被标记的参数被替换时的URL请求。"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:523
msgid "The id of the XML node that contains the user login"
msgstr "包含用户登入的XML节点ID"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:524
msgid ""
"The name of the XML attribute that contains the user login (in the "
"previously defined XML node)"
msgstr "XML属性包含用户登录名（前面定义的XML节点中）的名称"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:525
msgid ""
"Token list: the first column is supposed to be the token. the second is the "
"user login associated with this token"
msgstr "标记列表：第一列应该是令牌。二是与此令牌相关联的用户登录"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:529
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:243
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:530
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:631
msgid "no"
msgstr "否"

#. todo change to false instead of 0
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:531
msgid "yes"
msgstr "是"

#. todo change to true instead of 1
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:533
msgid "Autodetect"
msgstr "自动检测"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:559
msgid "debug"
msgstr "调试"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:560
msgid "info"
msgstr "信息"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:561
msgid "warning"
msgstr "警告"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:562
msgid "error"
msgstr "错误"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:563
msgid "critical"
msgstr "关键"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:565
msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:566
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:567
msgid "2 minutes"
msgstr "2 分钟"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:568
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:569
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:570
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:571
msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:572
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:32
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:573
msgid "2 hours"
msgstr "2 小时"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:574
msgid "5 hours"
msgstr "5 小时"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:575
msgid "12 hours"
msgstr "12 小时"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:576
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:33
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:577
msgid "2 days"
msgstr "2 天"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:578
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:34
msgid "1 week"
msgstr "1 周"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:579
msgid "1 month"
msgstr "1 月"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:580
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:581
msgid "1 year"
msgstr "1年"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:587
msgid "use Admin Console"
msgstr "使用管理控制台"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:588
msgid "view Servers"
msgstr "查看服务器"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:589
msgid "manage Servers"
msgstr "管理服务器"

# 94%
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:590
msgid "view Shared Folders"
msgstr "查看共享文件夹"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:591
msgid "manage Shared Folders"
msgstr "管理共享文件夹"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:592
msgid "view Users"
msgstr "查看用户"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:593
msgid "manage Users"
msgstr "管理用户"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:594
msgid "view User Groups"
msgstr "查看用户组"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:595
msgid "manage User Groups"
msgstr "管理用户组"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:596
msgid "view Applications"
msgstr "查看程序"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:597
msgid "manage Applications"
msgstr "管理程序"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:598
msgid "view Application Groups"
msgstr "查看应用程序组"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:599
msgid "manage Application Groups"
msgstr "管理应用程序组"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:600
msgid "view Publications"
msgstr "查看发布"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:601
msgid "manage Publications"
msgstr "管理发布"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:602
msgid "view Configuration"
msgstr "查看配置"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:603
msgid "manage Configuration"
msgstr "管理配置"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:604
msgid "view Status"
msgstr "查看状态"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:605
msgid "manage Sessions"
msgstr "会话管理"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:606
msgid "manage Reporting"
msgstr "管理报表"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:607
msgid "view Summary"
msgstr "查看摘要"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:608
msgid "view News"
msgstr "查看新闻"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:609
msgid "manage News"
msgstr "管理新闻"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:610
msgid "manage Scripts"
msgstr "管理脚本"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:611
msgid "view Scripts"
msgstr "查看脚本"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:612
msgid "view Script Groups"
msgstr "查看脚本组"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:613
msgid "manage Script Groups"
msgstr "管理脚本组"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:615
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:616
msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:618
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:619
msgid "SMTP server"
msgstr "SMTP服务器"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:621
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:101
#: ../../AdminConsole/web/summary.php:198
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#. general div
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:622
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:59
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:139
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:59
#: ../../AdminConsole/web/index.php:114
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:103
#: ../../AdminConsole/web/summary.php:80
#: ../../AdminConsole/web/summary.php:216 ../../AdminConsole/web/sumup.php:212
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:624
msgid "Do nothing"
msgstr "不动作"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:625
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:101
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:185
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:338
msgid "Switch to maintenance"
msgstr "切换到维护模式"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:627
msgid "Any"
msgstr "任意一个"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:628
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:629
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:632
msgid "partial"
msgstr "局部"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:633
msgid "full"
msgstr "全部"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:635
msgid "session mode"
msgstr "会话模式"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:636
msgid "language"
msgstr "语言"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:637
msgid "server"
msgstr "服务器"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:638
msgid "timeout"
msgstr "超时"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:639
msgid "persistent"
msgstr "强制"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:641
msgid "Auto authentication"
msgstr "自动授权"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:642
msgid "CAS authentication"
msgstr "CAS 验证"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:643
msgid "RemoteUser authentication"
msgstr "远程用户验证"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:644
msgid "Token authentication"
msgstr "令牌验证"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:645
msgid "Login/Password authentication"
msgstr "登入/密码验证"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:647
msgid "Use given login"
msgstr "使用已给帐号"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:648
#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:651
msgid "Auto-generate"
msgstr "自动产生"

#: ../../AdminConsole/classes/Preferences_admin.class.php:650
msgid "Use given password"
msgstr "用给定的密码"

#: ../../AdminConsole/classes/Server.class.php:89
msgid "Under maintenance"
msgstr "维护中"

#: ../../AdminConsole/classes/Server.class.php:93
msgid "Pending"
msgstr "挂起中"

#: ../../AdminConsole/classes/Server.class.php:95
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ../../AdminConsole/classes/Server.class.php:97
msgid "Offline"
msgstr "脱机"

#: ../../AdminConsole/classes/Server.class.php:99
msgid "Broken"
msgstr "已损坏"

#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:71
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:423
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:393
#: ../../AdminConsole/web/configuration-profile.php:176
#: ../../AdminConsole/web/error.php:35 ../../AdminConsole/web/error.php:37
#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:87 ../../AdminConsole/web/tasks.php:182
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:74
msgid "Creating"
msgstr "创建中"

#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:77
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:80
msgid "Initializing"
msgstr "初始化中"

#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:83
msgid "Ready"
msgstr "准备"

#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:86
msgid "Logged"
msgstr "已记录"

#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:89
msgid "Disconnected"
msgstr "断开连接"

#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:92
msgid "To destroy"
msgstr "将要损坏"

#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:95
msgid "Destroying"
msgstr "损坏中"

#: ../../AdminConsole/classes/Session.class.php:98
msgid "Destroyed"
msgstr "已损坏"

#: ../../AdminConsole/classes/SessionManager.class.php:71
msgid "Communication error with Session Manager"
msgstr "与会话管理器通信错误"

#: ../../AdminConsole/classes/SessionManager.class.php:72
msgid "Soap exception: "
msgstr "SOAP异常："

#: ../../AdminConsole/classes/SessionManager.class.php:81
#: ../../AdminConsole/includes/functions.inc.php:329
msgid "You are not allowed to perform this action"
msgstr "无权限执行此动作"

# 87%
# 100%
#: ../../AdminConsole/classes/UsersGroupsList.class.php:96
msgid "Search for User Group pattern: "
msgstr "搜索用户组模式:"

#: ../../AdminConsole/classes/UsersGroupsList.class.php:98
#: ../../AdminConsole/classes/UsersList.class.php:99
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:153
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../../AdminConsole/classes/UsersGroupsList.class.php:99
#: ../../AdminConsole/classes/UsersList.class.php:100
msgid "Reset filter"
msgstr "重置过滤器"

#: ../../AdminConsole/classes/UsersGroupsList.class.php:102
#: ../../AdminConsole/classes/UsersList.class.php:103
msgid "Search in: "
msgstr "在区域内搜索："

#. if ($is_rw)
#. echo '<th class="unsortable"></th>';
#: ../../AdminConsole/classes/UsersGroupsList.class.php:106
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:627
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:717
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:71
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:76
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:417
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:73
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:277
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:407
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:58
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:120
#: ../../AdminConsole/web/mimetypes.php:56
#: ../../AdminConsole/web/mimetypes.php:102
#: ../../AdminConsole/web/script.php:60
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:55
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:126
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:81
#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:146
#: ../../AdminConsole/web/summary.php:86
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:94
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:204
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:936
#: ../../AdminConsole/web/users.php:440 ../../AdminConsole/web/wizard.php:279
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:428
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. echo '<th>'._('Status').'</th>';
#: ../../AdminConsole/classes/UsersGroupsList.class.php:110
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:72
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:256
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:506
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:77
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:335
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:74
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:218
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:256
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:407
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:59
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:125
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:217
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:56
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:131
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:213
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:95
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:209
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:445
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:284 ../../AdminConsole/web/wizard.php:433
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../AdminConsole/classes/UsersGroupsList.class.php:117
#: ../../AdminConsole/classes/UsersList.class.php:118
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:164
#, php-format
msgid ""
"<strong>Partial content:</strong> Only <strong>%d result</strong> displayed "
"but there are more. Please restrict your search field."
msgid_plural ""
"<strong>Partial content:</strong> Only <strong>%d results</strong> displayed "
"but there are more. Please restrict your search field."
msgstr[0] "<strong>部分内容:</strong> 只显示 <strong>%d个结果</strong> ，还有更多. 请限制搜索字段."

#: ../../AdminConsole/classes/UsersGroupsList.class.php:121
#: ../../AdminConsole/classes/UsersList.class.php:122
#, php-format
msgid "<strong>%d</strong> result for \"%s\"."
msgid_plural "<strong>%d</strong> results for \"%s\"."
msgstr[0] "<strong>%d</strong> 结果 \"%s\"."

#: ../../AdminConsole/classes/UsersList.class.php:97
msgid "Search for user pattern: "
msgstr "搜索用户模板:"

#: ../../AdminConsole/classes/UsersList.class.php:107
#: ../../AdminConsole/web/login.php:126 ../../AdminConsole/web/summary.php:85
#: ../../AdminConsole/web/users.php:72 ../../AdminConsole/web/users.php:132
#: ../../AdminConsole/web/users.php:305
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../../AdminConsole/classes/UsersList.class.php:111
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:441 ../../AdminConsole/web/users.php:73
#: ../../AdminConsole/web/users.php:132 ../../AdminConsole/web/users.php:339
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: ../../AdminConsole/includes/core.inc.php:53
#: ../../AdminConsole/includes/core.inc.php:79
#: ../../AdminConsole/web/login.php:58
msgid "Unable to initialize communication with Session Manager"
msgstr "无法初始化会话管理器通信"

#: ../../AdminConsole/includes/core.inc.php:75
msgid "You have been disconnected from the Session Manager"
msgstr "已从会话服务器断开"

#: ../../AdminConsole/includes/core.inc.php:93
#: ../../AdminConsole/web/index.php:139
msgid "The system is in maintenance mode"
msgstr "系统处于维护模式"

#: ../../AdminConsole/includes/functions.inc.php:175
#: ../../AdminConsole/web/configuration-partial.php:105
#: ../../AdminConsole/web/configuration.php:91
#: ../../AdminConsole/web/configuration-profile.php:166
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:40
#: ../../AdminConsole/web/index.php:44
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:47
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:78
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:347
#: ../../AdminConsole/web/index.php:68 ../../AdminConsole/web/index.php:73
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:70
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:461
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:219 ../../AdminConsole/web/tasks.php:76
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#. reset
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:65
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:330
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:307
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:407
#: ../../AdminConsole/web/checkup.php:120
#: ../../AdminConsole/web/configuration-partial.php:54
#: ../../AdminConsole/web/configuration.php:66
#: ../../AdminConsole/web/index.php:87 ../../AdminConsole/web/servers.php:437
#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:141
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:71
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:415
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:547
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:629
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:385
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:60
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:218
#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:53
#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:157
#: ../../AdminConsole/web/index.php:160
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:57
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:214
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:84
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:396
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:221
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:313
#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:213 ../../AdminConsole/web/tasks.php:77
#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:162
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:96
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:446
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:84
#: ../../AdminConsole/web/index.php:74 ../../AdminConsole/web/servers.php:215
msgid "Unregistered Servers"
msgstr "未注册服务器"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:90
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:43
msgid "Server Groups"
msgstr ""

# 92%
# 100%
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:99
#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:47
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:882
msgid "Shared Folders"
msgstr "共享文件夹"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:107
msgid "Login Scripts"
msgstr "登入脚本"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:116
#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:51
msgid "Profiles"
msgstr "配置"

#. general div
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:144
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:59
#: ../../AdminConsole/web/index.php:115
msgid "Web Applications"
msgstr "Web应用程序"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:152
#: ../../AdminConsole/web/index.php:118
msgid "Application Groups"
msgstr "应用程序组"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:159
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:451
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:533
#: ../../AdminConsole/web/mimetypes.php:47
msgid "Mime-Types"
msgstr "MIME类型"

#. general div
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:164
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:63
msgid "Static Applications"
msgstr "静态程序"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:172
#: ../../AdminConsole/web/index.php:120
#: ../../AdminConsole/web/publications.php:135
#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:167
msgid "Publications"
msgstr "发布"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:179
#: ../../AdminConsole/web/index.php:121 ../../AdminConsole/web/wizard.php:184
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:271 ../../AdminConsole/web/wizard.php:330
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:420 ../../AdminConsole/web/wizard.php:463
msgid "Publication Wizard"
msgstr "发布向导"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:186
#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:295
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:192
msgid "Database Settings"
msgstr "数据库设置"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:198
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:204
msgid "Server Settings"
msgstr "服务器设置"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:210
msgid "Domain Integration Settings"
msgstr "域名集合设置"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:216
msgid "Authentication Settings"
msgstr "验证设置"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:222
msgid "Session Settings"
msgstr "会话设置"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:228
msgid "Event Settings"
msgstr "事件设置"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:240
#: ../../AdminConsole/web/password.php:37
msgid "Change Administrator Password"
msgstr "修改管理员密码"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:247
#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:47
#: ../../AdminConsole/web/configuration-sumup.php:146
msgid "Subscription Keys"
msgstr "订阅的钥匙"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:256
msgid "Sessions"
msgstr "会话"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:262
#: ../../AdminConsole/web/configuration-sumup.php:81
#: ../../AdminConsole/web/logs.php:57 ../../AdminConsole/web/logs.php:132
#: ../../AdminConsole/web/logs.php:136
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:268
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:357
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:529
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:274
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:114
msgid "Session Reporting"
msgstr "会话报表"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:280
#: ../../AdminConsole/web/action-reporting.php:44
msgid "Administration Actions Log"
msgstr "管理行为日志"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:288
#: ../../AdminConsole/web/news.php:59
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:324
msgid "Debug Tools"
msgstr "调试工具"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:336
#: ../../AdminConsole/web/checkup.php:50
msgid "Checkup"
msgstr "审查"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:342
#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:149
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:349
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:356
#: ../../AdminConsole/includes/page_template_static.php:35
#: ../../AdminConsole/includes/page_template_static.php:74
#: ../../AdminConsole/web/login.php:94
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:378
#, php-format
msgid "Your %sPremium Edition Subscription Key%s will expire in %d days"
msgstr "您的%s高级版钥匙%s将在 %d 天后过期"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:380
#, php-format
msgid "Your %sPremium Edition Subscription Key%s has expired."
msgstr "您的%s高级版钥匙%s已过期"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:383
#, php-format
msgid "You don't have any valid %sPremium Edition Subscription Keys%s."
msgstr "你没有任何有效的%s高级版钥匙%s"

#: ../../AdminConsole/includes/page_template.php:513
#: ../../AdminConsole/includes/page_template_static.php:95
msgid "powered by"
msgstr "由提供动力"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:112
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:57
#, php-format
msgid "Server \"%s\": redirection name may be invalid!"
msgstr "服务器\"%s\":重定向名可能无效！"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:225
msgid "Number of available sessions on this server"
msgstr "此服务器上可用会话数"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:237
msgid "default"
msgstr "默认"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:238
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:451
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:479
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:496
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:523
msgid "change"
msgstr "修改"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:247
msgid "Install an application"
msgstr "安装程序"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:253
msgid "Install from a package name"
msgstr "从包名称安装"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:258
msgid "more options"
msgstr "更多选项"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:270
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:275
msgid "Application"
msgstr "程序"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:277
#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:228
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:286
#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:242
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:291
#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:231
msgid "Upgrade the internal system and applications"
msgstr "升级内部系统和程序"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:300
msgid "Applications available on this server"
msgstr "此服务器可用程序"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:319
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:327
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:464
msgid "Are you sure you want to remove this application from this server?"
msgstr "确认从服务器上移除此程序?"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:324
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:332
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:469
msgid "Remove from this server"
msgstr "从服务器移除"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:342
msgid "install in progress"
msgstr "安装中..."

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:360
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:370
msgid "Install on this server"
msgstr "安装到服务器"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:378
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:486
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:303
msgid "Add to this server"
msgstr "添加到此组"

#. div replication
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:389
msgid "Replication"
msgstr "重复"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:401
msgid "Replicate on those servers"
msgstr "在这些服务器上重复"

#. div tasks
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:410
msgid "Active tasks on this server"
msgstr "在此服务器上激活任务"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:413
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:383
#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:158
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. echo '<th>'._('Package').'</th>';
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:414
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:73
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:254
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:384
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:504
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:78
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:334
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:217
#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:53
#: ../../AdminConsole/web/script.php:60 ../../AdminConsole/web/servers.php:81
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:225
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:396 ../../AdminConsole/web/sumup.php:210
#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:75 ../../AdminConsole/web/tasks.php:160
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:97
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:416
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:386
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:84
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:397 ../../AdminConsole/web/tasks.php:78
#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:163
msgid "Details"
msgstr "细节"

#. div 1 has_sessions
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:441
#, php-format
msgid "Active sessions (total: %s)"
msgstr "活动会话 (总计: %s个)"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:451
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:110
#: ../../AdminConsole/web/users.php:519
msgid "Not started yet"
msgstr "未开始"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:458
#: ../../AdminConsole/web/users.php:528
msgid "Information about this session"
msgstr "会话信息"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:539
msgid "User profiles on the server"
msgstr "服务器上的用户配置"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:546
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:579
msgid "Are you sure you want to delete this user profile?"
msgstr "确认删除此用户配置？"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:583
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:605
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:673
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:695
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:740
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:761
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:111
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:131
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:364
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:106
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:127
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:237
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:82
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:100
#: ../../AdminConsole/web/publications.php:165
#: ../../AdminConsole/web/publications.php:247
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:88
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:107
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:269
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:298
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:600
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:281
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:302
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:456
#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:104 ../../AdminConsole/web/tasks.php:202
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:128
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:148
#: ../../AdminConsole/web/users.php:92 ../../AdminConsole/web/users.php:113
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:598
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:688
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:754
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:124
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:120
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:95
#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:109
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:102
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:173
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:284
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:295
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:291
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:143
#: ../../AdminConsole/web/users.php:106 ../../AdminConsole/web/wizard.php:228
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:247 ../../AdminConsole/web/wizard.php:373
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:392
msgid "Mark all"
msgstr "全选"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:599
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:689
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:755
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:125
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:121
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:95
#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:110
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:102
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:174
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:285
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:296
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:291
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:143
#: ../../AdminConsole/web/users.php:107 ../../AdminConsole/web/wizard.php:228
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:247 ../../AdminConsole/web/wizard.php:373
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:392
msgid "Unmark all"
msgstr "全不选"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:602
msgid "Are you sure you want to delete these user profiles?"
msgstr "确认删除这些用户配置？"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:620
msgid "Shared Folders on the server"
msgstr "在服务器上的共享文件夹"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:628
#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:165
msgid "Used by"
msgstr "通过使用"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:669
msgid "Are you sure you want to delete this network folder?"
msgstr "确认删除此网络文件夹？"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:692
msgid "Are you sure you want to delete these network folders?"
msgstr "确认删除这些网络文件夹？"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:710
msgid "Orphan network folders on the server"
msgstr "在服务器上孤立的网络文件夹"

# 88%
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:736
msgid "Are you sure you want to delete this orphan folder?"
msgstr "确认删除此孤立文件夹?"

# 87%
#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:758
msgid "Are you sure you want to delete these orphan folders?"
msgstr "确认删除这些孤立文件夹？"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:773
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:939
#: ../../AdminConsole/web/users.php:443
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: ../../AdminConsole/includes/template_server.inc.php:780
#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:71
msgid "Create this shared folder"
msgstr "创建此共享文件夹"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:77
msgid ""
"Task to add application '%APPLICATION%' on server '%SERVER%' was "
"successfully added"
msgstr "添加程序'%APPLICATION%' 到服务器 '%SERVER%' 任务成功完成"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:82
msgid ""
"Task to remove application '%APPLICATION%' from server '%SERVER%' was "
"successfully added"
msgstr "从服务器 '%SERVER%'移动程序'%APPLICATION%'任务完成"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:89
msgid "Application '%APPLICATION%' successfully added to server '%SERVER%'"
msgstr "程序 '%APPLICATION%' 成功添加到服务器 '%SERVER%'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:92
msgid ""
"An error occurred while adding application '%APPLICATION%' to server '%SERVER"
"%'"
msgstr "当添加应用 '%APPLICATION%'到服务器 '%SERVER%'时发生错误"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:98
msgid "Application '%APPLICATION%' successfully deleted from server '%SERVER%'"
msgstr "程序 '%APPLICATION%' 成功从服务器 '%SERVER%'删除"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:136
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:154
#, php-format
msgid "Unknown application '%s'"
msgstr "未知应用程序 '%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:142
#, php-format
msgid "Failed to delete application '%s'"
msgstr "无法删除程序'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:145
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:301
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:542
#, php-format
msgid "Application '%s' successfully deleted"
msgstr "程序 '%s'已成功删除"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:160
#, php-format
msgid "Unable to modify application '%s'"
msgstr "编辑程序 '%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:163
#, php-format
msgid "Application '%s' successfully modified"
msgstr "成功编辑程序'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:170
msgid "Orphan applications successfully removed"
msgstr "孤程序成功移除"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:173
msgid "Problem while removing orphan applications"
msgstr "移除程序出错"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:180
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:196
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:750
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:481
#, php-format
msgid "Failed to import application '%s'"
msgstr "无法导入程序'%s'"

# 87%
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:186
#, php-format
#, php-format, php-format
msgid "Failed to clone application '%s'"
msgstr "克隆应用程序失败 '%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:189
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:284
#, php-format
msgid "Application '%s' successfully added"
msgstr "成功添加应用程序'%s' "

#. UPLOAD_ERR_INI_SIZE
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:207
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:359
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:423
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:678
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:930
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1706
msgid "File too large to be used for server rules"
msgstr "文件太大，无法用于服务器规则"

#. UPLOAD_ERR_PARTIAL
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:211
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:363
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:427
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:682
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:933
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1710
msgid "The file was corrupted during the upload"
msgstr "在上传过程中文件损坏"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:223
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:375
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:443
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:694
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:945
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1722
msgid "The file is not readable"
msgstr "此文件不可读"

#. Display warning, but continue flow.
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:230
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:382
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:523
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:701
msgid "Unable to change icon"
msgstr "不能改变图标"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:235
#, php-format
msgid "Icon for application '%s' has been successfully uploaded"
msgstr "程序'%s'图标成功上传"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:242
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1849
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1866
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1893
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1907
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1929
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1963
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1991
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2044
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2075
#, php-format
msgid "Unknown server '%s'"
msgstr "未知服务器 '%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:247
#, php-format
msgid "Icon of application '%s' has been updated from server '%s'"
msgstr "程序'%s'图标已从服务器'%s'更新"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:281
#, php-format
msgid "Failed to add application '%s'"
msgstr "添加程序'%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:296
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:312
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:327
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:537
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:553
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:611
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:787
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:801
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:544
#, php-format
msgid "Unable to import application '%s'"
msgstr "无法导入程序'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:317
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:558
#, php-format
msgid "'%s' application's icon was successfully deleted"
msgstr "程序'%s' 图标成功删除"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:349
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:667
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:793
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:807
#, php-format
msgid "Failed to modify application '%s'"
msgstr "编辑程序'%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:413
msgid "The Web Application name was not specified"
msgstr "Web应用程序名称未指定"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:437
msgid "No configuration file was specified"
msgstr "未指定配置文件"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:450
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:710
msgid "Incorrect configuration file format"
msgstr "不正确的配置文件格式"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:455
msgid ""
"Configuration file has more than one main level key. The first main level "
"key will be used"
msgstr "配置文件中有多个主级重点。第一主级重点将用于"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:459
msgid "No URL prefix"
msgstr "没有URL前缀"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:465
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:625
msgid "Incorrect URL prefix format"
msgstr "不正确的URL前缀格式"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:471
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:631
msgid "URL prefix is not unique"
msgstr "URL前缀不唯一"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:483
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:722
msgid "Incorrect configuration file format - missing "
msgstr "不正确的配置文件格式 - 失踪"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:491
msgid "Unable to add Web Application"
msgstr "不能添加Web应用程序"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:526
#, php-format
msgid "Web Application '%s' has been successfully uploaded"
msgstr "Web应用程序'%s'已成功上传"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:584
#, php-format
msgid "Parameter '%s' is not a valid URL"
msgstr "参数 '%s' 是一个无效URL"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:589
#, php-format
msgid "Parameter '%s' is not a valid IP address"
msgstr "参数 '%s' 是一个无效IP地址"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:599
msgid "Unable to update Web Application configuration"
msgstr "不能更新Web应用程序配置"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:737
msgid "Unable to change configuration"
msgstr "不能改变配置"

# 78%
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:742
#, php-format
#, php-format, php-format
msgid "'%s' application was successfully modified"
msgstr "成功编辑应用程序'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:756
#, php-format
msgid "Failed to clone Web Application '%s'"
msgstr "无法克隆应用程序'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:759
#, php-format
msgid "Web Application '%s' successfully added"
msgstr "成功添加Web应用程序'%s' "

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:773
#, php-format
msgid "Failed to get application's configuration '%s'"
msgstr "获取应用程序配置 '%s'失败"

# 77%
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:819
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1754
#, php-format
#, php-format, php-format
msgid "Unable to import group \"%s\""
msgstr "导入组'%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:826
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:833
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:908
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1603
#, php-format
msgid "Application Group '%s' successfully modified"
msgstr "应用程序组 '%s'编辑成功"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:849
#, php-format
msgid "Unable to create Application Group '%s'"
msgstr "无法创应用程序组'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:853
#, php-format
msgid "Application Group '%s' successfully added"
msgstr "成功添加应用程序组'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:864
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1030
#, php-format
msgid "Importing Application Group '%s' failed"
msgstr "导入应用程序组'%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:870
#, php-format
msgid "Unable to remove Application Group '%s'"
msgstr "无法移除应用程序组'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:873
#, php-format
msgid "Application Group '%s' successfully deleted"
msgstr "成功删除应用程序组'%s' "

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:884
#, php-format
msgid "Import of Application Group '%s' failed"
msgstr "导入应用程序组'%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:906
#, php-format
msgid "Unable to modify Application Group '%s'"
msgstr "无法编辑应用程序组'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:922
msgid "No Subscription Keys were uploaded"
msgstr "未上传订阅的钥匙"

#. UPLOAD_ERR_NO_FILE
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:936
msgid "No files were uploaded"
msgstr "未上传文件"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:951
msgid "The file is empty"
msgstr "文件为空"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:957
msgid "The uploaded file is not a valid Subscription Key"
msgstr "此文件不是有效的钥匙"

#. problem, what to do ?
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:986
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:990
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1008
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1160
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1185
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1241
#, php-format
msgid "User Group '%s' successfully modified"
msgstr "成功编辑用户组'%s' "

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:998
#, php-format
msgid "User Group '%s' does not exist"
msgstr "用户组 '%s'不存在"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1003
#, php-format
msgid ""
"Unable to remove a user from User Group '%s' because it is the default User "
"Group"
msgstr "不能移除用户从用户组 '%s' 因为它是默认的用户组"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1024
#, php-format
msgid "Importing User Group '%s' failed"
msgstr "导入用户组'%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1036
msgid "Unable to save the Publication"
msgstr "无法保存发布"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1040
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1649
msgid "Publication successfully added"
msgstr "添加发布成功"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1046
msgid "Unable to delete the Publication"
msgstr "无法删除发布"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1050
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1659
msgid "Publication successfully deleted"
msgstr "删除发布成功"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1061
msgid "You must define a name for your User Group"
msgstr "必须给用户组命名"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1077
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1088
#, php-format
msgid "Unable to create User Group '%s'"
msgstr "不能创建用户组'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1084
msgid "Unknown User Group type"
msgstr "未知用户组类型"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1092
msgid "User Group successfully added"
msgstr "成功添加用户组"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1102
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1123
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1196
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1232
#, php-format
msgid "Failed to import User Group '%s'"
msgstr "导入用户组'%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1108
#, php-format
msgid "Unable to remove User Group '%s'"
msgstr "移除用户组'%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1111
#, php-format
msgid "User Group '%s' successfully deleted"
msgstr "成功删除用户组'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1147
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1155
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1202
#, php-format
msgid "Unable to update User Group '%s'"
msgstr "无法更新用户组'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1167
msgid "Not enough rights"
msgstr "权限不够"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1174
#, php-format
msgid "Failed to import group '%s'"
msgstr "导入用户组'%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1204
#, php-format
msgid "Rules of '%s' successfully modified"
msgstr "成功编辑'%s'规则"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1279
msgid "User Group successfully modified"
msgstr "成功编辑用户组"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1282
msgid "Failed to modify User Group"
msgstr "编辑用户组失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1295
msgid "Unable to create user"
msgstr "无法创建用户"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1298
msgid "Unable to create user with an empty password"
msgstr "无法创建空密码的用户"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1304
#, php-format
msgid "Unable to create user '%s'"
msgstr "无法创建用户 '%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1308
#, php-format
msgid "User '%s' successfully added"
msgstr "成功添加用户'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1317
#, php-format
msgid "Unable to delete user '%s'"
msgstr "无法用户'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1320
#, php-format
msgid "User '%s' successfully deleted"
msgstr "成功删除用户'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1345
#, php-format
msgid "Unable to modify User '%s'"
msgstr "无法编辑用户 '%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1347
#, php-format
msgid "User '%s' successfully modified"
msgstr "成功编辑用户'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1355
msgid "No custom password specified for populating the database."
msgstr "没有指定自定义密码用来填充数据库。"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1366
msgid "User database populated."
msgstr "用户数据库已填充。"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1369
msgid "User database population failed."
msgstr "填充用户数据库失败。"

# 84%
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1409
msgid "User successfully modified"
msgstr "成功编辑用户"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1412
msgid "Failed to modify User"
msgstr "编辑用户失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1446
#, php-format
msgid "Unable to delete network folder with id '%s'"
msgstr "无法删除网络文件夹'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1451
#, php-format
msgid "Unable to delete network folder '%s'"
msgstr "无法删除网络文件夹'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1459
msgid "Network folders successfully deleted"
msgstr "成功删除网络文件夹"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1473
msgid "Shared folder successfully renamed"
msgstr "成功重命名共享文件夹"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1475
msgid "Update of the shared folder failed"
msgstr "更新共享文件夹失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1516
msgid "Unable to associate the user to the profile"
msgstr "不法关联用户配置文件"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1520
#, php-format
msgid "Profile successfully created for user '%s'"
msgstr "成功创建用户 '%s'配置文件"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1530
#, php-format
msgid "Unable to delete profile '%s'"
msgstr "无法删除配置 '%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1533
#, php-format
msgid "Profile '%s' successfully deleted"
msgstr "成功删除配置'%s'"

# 85%
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1552
#, fuzzy, php-format
msgid "Unable to create server group '%s'"
msgstr "不能创建用户组'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1556
#, php-format
msgid "Server group '%s' successfully added"
msgstr ""

# 81%
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1567
#, fuzzy, php-format
msgid "Unable to remove group '%s'"
msgstr "移除用户组'%s'失败"

# 89%
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1571
#, fuzzy, php-format
msgid "Server Group '%s' successfully deleted"
msgstr "成功删除用户组'%s'"

# 94%
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1599
#, fuzzy, php-format
msgid "Unable to modify application group '%s'"
msgstr "无法编辑应用程序组'%s'"

# 89%
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1621
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1628
#, fuzzy, php-format
msgid "Server Group '%s' successfully modified"
msgstr "成功编辑用户组'%s' "

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1645
msgid "Unable to save the publication"
msgstr "无法保存发布"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1655
msgid "Unable to delete the publication"
msgstr "无法删除发布"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1682
msgid "News successfully added"
msgstr "成功添加新闻"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1689
msgid "Unable to delete this news"
msgstr "无法删除此新闻"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1691
msgid "News successfully deleted"
msgstr "成功删除新闻"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1733
msgid "Script successfully added"
msgstr "成功添加脚本"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1740
msgid "Unable to delete this script"
msgstr "无法删除此脚本"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1742
msgid "Script successfully deleted"
msgstr "成功删除脚本"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1760
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1767
#, php-format
msgid "UserGroup '%s' successfully modified"
msgstr "成功编辑用户组'%s' "

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1775
msgid "Password is empty"
msgstr "密码为空"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1778
msgid "Passwords are not identical"
msgstr "密码不一致"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1781
msgid "Current password is not correct"
msgstr "当前密码不正确"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1787
msgid "Password successfully changed"
msgstr "成功修改密码"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1791
msgid "Password not changed"
msgstr "密码未修改"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1809
#, php-format
msgid "Unable to delete session '%s'"
msgstr "无法删除会话 '%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1813
#, php-format
msgid "Session '%s' successfully deleted"
msgstr "成功删除会话'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1828
#, php-format
msgid "Unable to disconnect session '%s'"
msgstr "无法断开会话 '%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1832
#, php-format
msgid "Session '%s' successfully disconnected"
msgstr "成功断开会话'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1854
#, php-format
msgid "Server '%s' successfully deleted"
msgstr "成功删除服务器 '%s' "

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1872
#, php-format
msgid "Server '%s' successfully registered"
msgstr "成功注册服务器 '%s' "

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1876
#, php-format
msgid "Failed to register server '%s'"
msgstr "注册服务器 '%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1912
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1949
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1968
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2002
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2058
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2097
#, php-format
msgid "Server '%s' successfully modified"
msgstr "成功编辑服务器 '%s' "

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1938
msgid "Nothing to save. New display name is identicall to old one"
msgstr "没有任务保存。新的显示名称与旧的相同"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1957
#, php-format
msgid "Internal name \"%s\" is invalid"
msgstr "内部名称 \"%s\"无效"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:1982
#, php-format
msgid "Redirection name \"%s\" is invalid"
msgstr "重定向名称 \"%s\" 无效"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2010
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2149
msgid "Task successfully added"
msgstr "成功添加任务"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2020
#, php-format
msgid "Server '%s' is upgrading"
msgstr "服务器'%s'升级中"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2038
#, php-format
msgid "RDP port \"%s\" is invalid"
msgstr "RDP端口 \"%s\" 无效"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2049
msgid "Nothing to save. RDP port is identicall to old one"
msgstr "无任务保存。RDP端口与旧的有相同"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2080
#, php-format
msgid "%s is not an available role"
msgstr "%s 规则无效"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2084
#, php-format
msgid "Nothing to save. Role %s is already disabled"
msgstr "无任务保存。规则 %s 已经不可用"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2088
#, php-format
msgid "Nothing to save. Role %s is already enabled"
msgstr "无任务保存。规则 %s 已可用"

# 76%
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2122
#, php-format
#, php-format, php-format
msgid "Unable to delete archived session '%s'"
msgstr "无法删除归档会话 '%s'"

# 76%
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2126
#, php-format
#, php-format, php-format
msgid "Archived session '%s' successfully deleted"
msgstr "成功删除归档会话'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2167
msgid "Task successfully deleted"
msgstr "成功删除任务"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2178
msgid "You must provide a name to your shared folder"
msgstr "必须给共享文件夹命名"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2189
msgid "Unable to add shared folder"
msgstr "无法添加共享文件夹"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2193
#, php-format
msgid "Shared folder '%s' successfully added"
msgstr "成功添加共享文件夹'%s' "

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2200
msgid "Unable to create this shared folder access"
msgstr "无法创建此共享文件夹访问"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2206
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2224
msgid "Shared folder successfully modified"
msgstr "成功编辑共享文件夹"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2210
#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2228
#, php-format
msgid "Unable to modify shared folder named '%s'"
msgstr "无法编辑共享文件夹'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/actions.php:2218
msgid "Unable to delete this shared folder access"
msgstr "无法删除此共享文件夹访问"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:63
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:67
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:64
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:176 ../../AdminConsole/web/wizard.php:326
msgid "No available applications"
msgstr "无可用程序"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:141
msgid "Orphan Applications"
msgstr "孤立程序"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:142
msgid "Are you sure you want to remove orphan applications?"
msgstr "确认移除孤立程序？"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:145
msgid "Remove orphan applications"
msgstr "移除孤立程序"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:159
msgid "Unkonwn application"
msgstr "未知应用程序"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:172
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:173
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:159
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:156
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:302
msgid "Block"
msgstr "阻止"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:176
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:71
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:163
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:69
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:160
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:108
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:306
msgid "Blocked"
msgstr "已封锁"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:177
msgid "Unblock"
msgstr "解锁"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:253
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:503
msgid "Package"
msgstr "打包"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:257
#: ../../AdminConsole/web/applications.php:507
msgid "Executable"
msgstr "可执行"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:275
msgid "Set custom icon"
msgstr "设置自定图标"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:282
msgid "Clone to Static Application"
msgstr "克隆为静态程序"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:291
msgid "Are you sure you want to remove this application?"
msgstr "确认移除此程序?"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:295
msgid "This application is orphan"
msgstr "程序是孤立的"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:295
msgid "Remove this application"
msgstr "移除此程序"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:314
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:456
msgid "Servers with this application"
msgstr "此程序的服务器"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:380
msgid "Active tasks on this application"
msgstr "此程序活动任务"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:411
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:496
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:360
msgid "Groups with this application"
msgstr "为此程序分组"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:419
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:503
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:367
msgid "Are you sure you want to delete this application from this group?"
msgstr "确认从此组删除程序?"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:424
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:508
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:372
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:285
#: ../../AdminConsole/web/script.php:214
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:282
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:626
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:651
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:737
#: ../../AdminConsole/web/users.php:386
msgid "Delete from this group"
msgstr "从此组删除"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:440
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:523
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:387
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:302
#: ../../AdminConsole/web/script.php:229
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:650
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:668
#: ../../AdminConsole/web/users.php:401
msgid "Add to this group"
msgstr "添加至此组"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:454
#: ../../AdminConsole/web/mimetypes.php:51
msgid "No available mimes-type"
msgstr "无可用MIME类型"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:520
msgid "Select an icon from an Application Server"
msgstr "为程序服务器选择一个图标"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:540
msgid "Select this icon"
msgstr "选择图标"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:547
msgid "Upload an icon"
msgstr "上传图标"

#: ../../AdminConsole/web/applications.php:556
msgid "Upload this icon"
msgstr "上传此图标"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:30
msgid "Web"
msgstr "网络"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:107
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:360
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:102
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:233
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:280
msgid "Are you sure you want to delete this application?"
msgstr "确认删除此程序?"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:128
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:124
msgid "Are you sure you want to delete these Static Applications?"
msgstr "确认删除这些静态应用程序?"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:142
msgid "Add a Static Application"
msgstr "添加静态应用程序"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:189
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:337
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:410
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:191
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:339
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:413
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:208
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:564
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:576
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:160
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:138
#: ../../AdminConsole/web/publications.php:203
#: ../../AdminConsole/web/publications.php:283
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:135
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:264
#: ../../AdminConsole/web/users.php:123 ../../AdminConsole/web/users.php:143
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:220
msgid "Web Links Configuration"
msgstr "互联网链接设置"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:221
msgid "Default browser for:"
msgstr "默认浏览器为："

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:258
msgid "Update"
msgstr "更新"

# 77%
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:378
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:252
msgid "Clone to new application"
msgstr "克隆为新应用程序"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:382
#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:444
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:318
#: ../../AdminConsole/web/news.php:125 ../../AdminConsole/web/news.php:134
#: ../../AdminConsole/web/script.php:124 ../../AdminConsole/web/script.php:157
msgid "Modify"
msgstr "编辑"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:432
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:296
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:435
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:299
msgid "Delete this icon"
msgstr "删除图标"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:435
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:299
msgid "Are you sure you want to delete this icon?"
msgstr "确认删除此图标?"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:546
msgid "Del"
msgstr "Del"

#: ../../AdminConsole/web/applications_static.php:574
msgid "Custom Mime-Type: "
msgstr "自定MIME类型"

#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:139
msgid "Add a Web Application"
msgstr "添加一个Web应用程序"

#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:277
#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:407
msgid "URL prefix"
msgstr "URL前缀"

#: ../../AdminConsole/web/applications_webapp.php:311
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:47
msgid "Application groups"
msgstr "应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:51
msgid "No available application groups"
msgstr "无可用应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:69
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:158
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:66
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:155
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:106
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:301
msgid "Enabled"
msgstr "激活"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:81
#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:230
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:87
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:226
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:126
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:477
msgid "Are you sure you want to delete this group?"
msgstr "确认删除此组?"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:97
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:104
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:145
msgid "Are you sure you want to delete these groups?"
msgstr "确认删除这些组?"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:113
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:119
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:170
msgid "Create a new group"
msgstr "创建新组"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:153
msgid "Unable to import group"
msgstr "不能导入用户组'%s'"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:164
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:161
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:307
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:197
#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:103
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:141
msgid "Failed to get User Group data"
msgstr "获取用户组数据失败"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:214
msgid "Application Group management"
msgstr "应用程序组管理"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:229
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:225
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:458
#: ../../AdminConsole/web/users.php:317
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:231
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:227
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:478
msgid "Delete this group"
msgstr "删除此组"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:253
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:249
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:499
msgid "Update the name"
msgstr "更新名称"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:262
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:258
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:508
msgid "Update the description"
msgstr "更新描述"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:270
msgid "List of applications in this group"
msgstr "此组程序列表"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:357
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:681
msgid "List of publications for this group"
msgstr "此组发布列表"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:367
#: ../../AdminConsole/web/publications.php:160
#: ../../AdminConsole/web/publications.php:242
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:322
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:690
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:773
msgid "Are you sure you want to delete this publication?"
msgstr "确认删除此发布?"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:372
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:327
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:695
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:778
msgid "Delete this publication"
msgstr "删除此发布"

#: ../../AdminConsole/web/appsgroup.php:389
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:347
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:712
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:802
msgid "Add this publication"
msgstr "添加此发布"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:53
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:53
msgid "Subscription Key Owner"
msgstr "订阅的钥匙所有者"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:53
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:53
msgid "Start Date (UTC)"
msgstr "起始日期 (UTC)"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:53
msgid "End Date  (UTC)"
msgstr "结束日期 (UTC)"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:65
msgid "Evaluation"
msgstr "评价"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:68
#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:195
msgid "Connected User Limit"
msgstr "连接用户数限制"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:71
#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:127
msgid "Assigned Users"
msgstr "分配的用户"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:76
msgid "Invalid Subscription Key"
msgstr "无效的认购钥匙"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:79
msgid "Subscription Key has expired"
msgstr "认购钥匙过期"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:84
#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:163
msgid "Subscription Key expired"
msgstr "认购钥匙过期"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:86
#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:165
#, php-format
msgid "Only %d days remaining"
msgstr "只剩 %d 天"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:89
#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:168
#, php-format
msgid "OK (%d days remaining)"
msgstr "确定 (%d 天剩余)"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:94
msgid "Are you sure you want to delete this Subscription Key?"
msgstr "确认删除此认购钥匙?"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:98
msgid "Delete this Subscription Key"
msgstr "删除此认购钥匙"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:109
msgid "Install a Subscription Key"
msgstr "安装一个认购钥匙"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:117
msgid "Install this Subscription Key"
msgstr "安装此认购钥匙"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:134
msgid "Reset assigned users"
msgstr "重置分配的用户"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:153
msgid "Subscription Key Summary"
msgstr "认购钥匙概要"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:160
msgid "No valid Subscription Keys"
msgstr "无有效的认购钥匙"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:177
msgid "Valid from"
msgstr "有效的从"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:186
msgid "Valid until"
msgstr "有效到"

#: ../../AdminConsole/web/certificate.php:211
msgid "Assigned User Limit"
msgstr "已分配用户限制"

# 75%
#: ../../AdminConsole/web/checkup.php:42
msgid "Unable to load checkup"
msgstr "无法加载检查"

#: ../../AdminConsole/web/checkup.php:52
msgid "PHP Modules"
msgstr "PHP模块"

#: ../../AdminConsole/web/checkup.php:115
msgid "Cleanup liaisons"
msgstr "清理联络人"

#: ../../AdminConsole/web/checkup.php:122
msgid "Default User Group"
msgstr "默认用户组"

#: ../../AdminConsole/web/checkup.php:137
msgid "Cleanup configuration"
msgstr "清理配置"

#. configuration saved
#: ../../AdminConsole/web/configuration-partial.php:49
#: ../../AdminConsole/web/configuration.php:56
msgid "Configuration successfully saved"
msgstr "成功保存配置"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-partial.php:112
#: ../../AdminConsole/web/configuration.php:113
msgid "Preferences not loaded"
msgstr "未载入参数"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-profile.php:160
msgid "Saved successfully"
msgstr "保存成功"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-profile.php:167
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-profile.php:184
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-sumup.php:50
msgid "Last saved"
msgstr "最后保存"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-sumup.php:103
msgid "Slave Server"
msgstr "从属服务器"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-sumup.php:108
msgid "Authorized FQDN"
msgstr "授权FQDN"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-sumup.php:115
msgid "FQDN check"
msgstr "FQDN检查"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-sumup.php:152
#, php-format
msgid "Your Premium Edition Subscription Key will expire in %d days"
msgstr "你的高级版认购钥匙将在 %d 天后过期"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-sumup.php:154
msgid "Your Premium Edition Subscription Key has expired."
msgstr "你的高级版认购钥匙已过期"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-sumup.php:156
#, php-format
msgid "Your Premium Edition Subscription Key is valid for %d days."
msgstr "你的高级版认购钥匙有效期为 %d 天"

#: ../../AdminConsole/web/configuration-sumup.php:159
msgid "You don't have any valid Premium Edition Subscription Keys."
msgstr "你没有任务有效的高级版认购钥匙"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:50
msgid "Users and User Groups"
msgstr "用户和用户组"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:109
msgid "Applications and Application Groups"
msgstr "应用程序和应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:133
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:142
msgid "Are you sure you want to switch the system to production mode?"
msgstr "确认切换到生产模式？"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:142
msgid "Switch the system to production mode"
msgstr "切换系统到生产模式"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:144
msgid "The system is in production mode"
msgstr "系统处于生产模式"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:147
msgid "Are you sure you want to switch the system to maintenance mode?"
msgstr "确认切换到维护模式？"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:147
msgid "Switch the system to maintenance mode"
msgstr "切换系统到维护模式"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:198
msgid "active sessions"
msgstr "活动会话"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:200
msgid "active session"
msgstr "活动会话"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:208
msgid "online servers"
msgstr "在线服务器"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:210
msgid "online server"
msgstr "在线服务器"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:218
msgid "offline servers"
msgstr "离线服务器"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:220
msgid "offline server"
msgstr "离线服务器"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:228
msgid "broken servers"
msgstr "损坏的服务器"

#: ../../AdminConsole/web/index.php:230
msgid "broken server"
msgstr "损坏的服务器"

#: ../../AdminConsole/web/login.php:36 ../../AdminConsole/web/login.php:50
msgid "There was an error with your authentication"
msgstr "身份验证出错"

#: ../../AdminConsole/web/login.php:102 ../../AdminConsole/web/login.php:142
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: ../../AdminConsole/web/login.php:134 ../../AdminConsole/web/users.php:132
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../../AdminConsole/web/logs.php:61
msgid "Session Manager"
msgstr "会话管理器"

#: ../../AdminConsole/web/logs.php:69 ../../AdminConsole/web/logs.php:93
msgid "View full log file online"
msgstr "在线查看完整日志文件"

#: ../../AdminConsole/web/logs.php:70 ../../AdminConsole/web/logs.php:94
#: ../../AdminConsole/web/logs.php:133 ../../AdminConsole/web/logs.php:137
msgid "Download full log file"
msgstr "下载完整日志文件"

# 92%
#: ../../AdminConsole/web/logs.php:82
msgid "Slave Servers"
msgstr "从属服务器"

#: ../../AdminConsole/web/logs.php:92
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: ../../AdminConsole/web/logs.php:125 ../../AdminConsole/web/logs.php:167
#, php-format
msgid "Unable to get log %s"
msgstr "无法得到日志 %s"

#: ../../AdminConsole/web/mimetypes.php:68
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: ../../AdminConsole/web/mimetypes.php:93
msgid "Mime-Type"
msgstr "MIME类型"

#: ../../AdminConsole/web/mimetypes.php:97
msgid "No application with this mime-type"
msgstr "无此MIME类型的程序"

#: ../../AdminConsole/web/mimetypes.php:103
#: ../../AdminConsole/web/script.php:60
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: ../../AdminConsole/web/news.php:36 ../../AdminConsole/web/script.php:36
msgid "News successfully modified"
msgstr "成功编辑新闻"

#: ../../AdminConsole/web/news.php:63
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../../AdminConsole/web/news.php:63
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../../AdminConsole/web/news.php:63
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:254
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../../AdminConsole/web/news.php:76
msgid "Are you sure you want to delete this news?"
msgstr "确认删除此新闻?"

#: ../../AdminConsole/web/news.php:80
msgid "Delete this news"
msgstr "删除此新闻"

#: ../../AdminConsole/web/news.php:90
msgid "Add news"
msgstr "添加新闻"

# 83%
#: ../../AdminConsole/web/news.php:98
msgid "Title:"
msgstr "标题"

# 87%
#: ../../AdminConsole/web/news.php:99
msgid "Content:"
msgstr "内容"

# 80%
#: ../../AdminConsole/web/news.php:100
msgid "Date:"
msgstr "日期"

#: ../../AdminConsole/web/news.php:101
msgid "Add this news"
msgstr "添加此新闻"

#: ../../AdminConsole/web/password.php:26
msgid "User not authorized to manage configuration"
msgstr "用户未被授权管理配置"

#: ../../AdminConsole/web/password.php:31
msgid "No action found"
msgstr "无可用动作"

#: ../../AdminConsole/web/password.php:44
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: ../../AdminConsole/web/password.php:49 ../../AdminConsole/web/users.php:346
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ../../AdminConsole/web/password.php:54
msgid "Retype password"
msgstr "再输入一次密码"

#: ../../AdminConsole/web/password.php:59
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:62
#: ../../AdminConsole/web/summary.php:166 ../../AdminConsole/web/sumup.php:145
#: ../../AdminConsole/web/users.php:557
msgid "Profile"
msgstr "配置"

#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:62
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:253
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:220
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:91
#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:181
#: ../../AdminConsole/web/users.php:585
msgid "Are you sure you want to delete this profile?"
msgstr "确认删除此配置?"

#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:95
#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:185
#: ../../AdminConsole/web/users.php:589
msgid "Delete this profile"
msgstr "删除此配置"

# 86%
#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:113
msgid "Are you sure you want to delete selected profiles?"
msgstr "确认删除这些配置文件？"

#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:116
msgid "Delete profiles"
msgstr "删除配置文件"

#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:126
msgid "No profile"
msgstr "无配置文件"

#: ../../AdminConsole/web/profiles.php:155
#, php-format
msgid "Profile: %s"
msgstr "配置：%s"

#: ../../AdminConsole/web/publications.php:56
msgid "Failed to get User Groups list"
msgstr "获取用户组列表失败"

# 90%
# 100%
#: ../../AdminConsole/web/publications.php:140
#: ../../AdminConsole/web/publications.php:222
msgid "User Group"
msgstr "用户组"

#: ../../AdminConsole/web/publications.php:141
msgid "Application Group"
msgstr "应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/publications.php:148
#: ../../AdminConsole/web/summary.php:128
msgid "No publications"
msgstr "未发布"

#: ../../AdminConsole/web/publications.php:203
msgid "Please select a User Group"
msgstr "请选择一个用户组"

#: ../../AdminConsole/web/publications.php:203
msgid "Please select an Application Group"
msgstr "请选择一个应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/publications.php:217
msgid "Server Group publications"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/web/publications.php:223
msgid "Server Group"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/web/publications.php:229
msgid "No publication"
msgstr "未发布"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:109
msgid "Day"
msgstr "天"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:175
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:205
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:335
msgid "Error: \"from\" date is after \"to\" date, the dates will be reversed"
msgstr "错误：起始日期在结束日期后，日期将被逆转"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:342
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:780
msgid "Error: \"to\" field is in the future, the current time will be used"
msgstr "错误：\"到\"项设置成了未来，当前时间将被使用"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:347
msgid "Error: \"from\" field is in the future, the current time will be used"
msgstr "错误：\"从\"项设置成了未来，当前时间将被使用"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:355
#, php-format
msgid "%s is not writable"
msgstr "%s 不可写"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:384
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:458
msgid "Number of launched sessions"
msgstr "已激活会话数"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:406
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:324
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:662
msgid "unknown"
msgstr "未知"

# 80%
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:413
msgid "%SERVER% (%TOTAL% session)"
msgstr "%SERVER% (%TOTAL% 会话)"

# 81%
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:413
msgid "%SERVER% (%TOTAL% sessions)"
msgstr "%SERVER% (%TOTAL% 会话)"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:418
msgid "Session repartition"
msgstr "会话重分配"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:427
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:471
msgid "%STATUS% (%TOTAL% session)"
msgstr "%STATUS% (%TOTAL% 会话)"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:427
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:471
msgid "%STATUS% (%TOTAL% sessions)"
msgstr "%STATUS% (%TOTAL% 会话)"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:432
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:476
msgid "Session end status"
msgstr "会话和状态"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:500
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:413
msgid "CPU usage"
msgstr "CPU使用率"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:521
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:415
msgid "RAM usage"
msgstr "RAM使用率"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:588
msgid "to"
msgstr "到"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:600
msgid "step"
msgstr "步骤"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:616
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:624
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:637
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:673
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:694
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:709
msgid "Abscissa: day of the month"
msgstr "横坐标:日"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:626
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:639
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:675
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:696
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:711
msgid "Abscissa: hour of the day"
msgstr "横坐标: 小时"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:628
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:641
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:677
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:698
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:713
msgid "Abscissa: minute of the hour"
msgstr "横坐标：分之于小时"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:630
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:643
#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:679
msgid "Ordinate: number of sessions"
msgstr "纵坐标: 会话数目"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:660
msgid "See archived sessions in this time range"
msgstr "查看此时间段内的归档会话"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:700
msgid "Ordinate: CPU usage in percent"
msgstr "纵坐标：CPU使用率（%）"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:716
msgid "Ordinate: RAM usage in percent"
msgstr "纵坐标：RAM使用率（%）"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:747
msgid "Number of active sessions"
msgstr "活动会话数"

#: ../../AdminConsole/web/reporting.php:773
msgid ""
"Error: \"from\" date is after \"to\" date, the current time will be used"
msgstr "错误：起始日期在结束日期后，当前时间将被使用"

#: ../../AdminConsole/web/script.php:56
msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

#: ../../AdminConsole/web/script.php:69
msgid "Are you sure you want to delete this script?"
msgstr "确认删除此脚本?"

#: ../../AdminConsole/web/script.php:73
msgid "Delete this script"
msgstr "删除此脚本"

#: ../../AdminConsole/web/script.php:83
msgid "Add Script"
msgstr "添加脚本"

#: ../../AdminConsole/web/script.php:91 ../../AdminConsole/web/script.php:134
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:496 ../../AdminConsole/web/wizard.php:538
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ../../AdminConsole/web/script.php:92 ../../AdminConsole/web/script.php:135
msgid "OS:"
msgstr "操作系统"

#: ../../AdminConsole/web/script.php:93 ../../AdminConsole/web/script.php:144
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:99
msgid "Type:"
msgstr "类型"

#: ../../AdminConsole/web/script.php:98
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:753
msgid "Add this script"
msgstr "添加此脚本"

#: ../../AdminConsole/web/script.php:121
msgid "Login Script management"
msgstr "登入脚本管理"

#: ../../AdminConsole/web/script.php:175 ../../AdminConsole/web/users.php:219
msgid "Error while requesting User Group data"
msgstr "获取用户组数据出错"

#: ../../AdminConsole/web/script.php:195 ../../AdminConsole/web/users.php:366
msgid "User Groups with this user"
msgstr "此用户的用户组"

#: ../../AdminConsole/web/script.php:209
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:732
#: ../../AdminConsole/web/users.php:381
msgid "Are you sure you want to delete this user from this group?"
msgstr "确认从此组删除此用户?"

# 80%
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:46
#, fuzzy
msgid "No available Server Group"
msgstr "无可用用户组"

#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:82
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:150
#, php-format
msgid "Unable to load group %s"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:193
msgid "Failed to get User Group list"
msgstr "获取用户组列表失败"

# 78%
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:210
#, fuzzy
msgid "Server Group management"
msgstr "用户组管理"

#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:265
msgid "List of servers including this group"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:269
msgid "No server has this group defined"
msgstr ""

# 83%
#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:277
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:621
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this group from this server?"
msgstr "确认从此组删除此用户?"

#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:290
msgid "Not any available server to add"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/web/serversgroup.php:313
msgid "List of published User Groups for this group"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:82
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:226
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:396
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:83
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:227 ../../AdminConsole/web/sumup.php:211
msgid "Roles"
msgstr "任务"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:97
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:181
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:334
msgid "Switch to production"
msgstr "切换到生产模式"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:138
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:407
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:139
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:408
msgid "cores"
msgstr "内核"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:139
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:408
msgid "core"
msgstr "内核"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:141
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:409
msgid "RAM"
msgstr "RAM"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:141
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:409
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:194
msgid "No server"
msgstr "无服务器"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:225 ../../AdminConsole/web/sumup.php:209
msgid "FQDN"
msgstr "FQDN"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:259
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:291
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:265
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:596
msgid "Are you sure you want to delete this server?"
msgstr "确认删除此服务器?"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:309
msgid "No unregistered servers"
msgstr "无未注册服务器"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:328
msgid "Warning: server is offline"
msgstr "警告:服务器断线"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:330
msgid "Warning: server is broken"
msgstr "警告: 服务器损坏"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:392
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:399
msgid "Monitoring"
msgstr "监视"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:420
msgid "Session usage"
msgstr "会话使用情况"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:424
msgid "Disk usage"
msgstr "磁盘使用率"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:451
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:496
msgid "define"
msgstr "定义"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:457
#, php-format
msgid "(no display name defined yet, use \"%s\" instead"
msgstr "(没有显示名称定义，用 \"%s\" 代替"

# 83%
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:463
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:507
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:469
msgid "Internal name (fqdn)"
msgstr "内部名称(fqdn)"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:472
msgid ""
"Are you sure you want to change the internal name of this server? The server "
"will switch to a broken state if the name is not valid!"
msgstr "您确定要更改此服务器的内部名称？该服务器将切换到一个破碎的状态，如果该名称是无效的！"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:486
msgid "Redirection name for this server"
msgstr "重定向此服务器名"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:501
#, php-format
msgid "(no external name defined yet, use \"%s\" instead"
msgstr "(没有外部名称尚未确定, 使用 \"%s\" 代替"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:513
msgid "Redirection port (rdp) for this server"
msgstr "重定向此服务器端口 (rdp)"

# 80%
#: ../../AdminConsole/web/servers.php:528
msgid "(default value)"
msgstr "（默认值）"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:530
#, php-format
msgid "(overloaded, default value is %d)"
msgstr "（重载，默认值是 %d）"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:535
msgid "Roles available on this server"
msgstr "可在此服务器上的脚角"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:556
msgid "disable this role"
msgstr "禁用该角色"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:560
msgid "enable this role"
msgstr "启用该角色"

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:609
msgid "List of Server Groups including this server"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:612
msgid "No group has this group"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:637
msgid "Not any available group to add"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/web/servers.php:666
#, php-format
msgid "Role: %s"
msgstr "任务：%s"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:120
msgid "Search for archived sessions :"
msgstr "搜索归档会话："

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:124
msgid "By user"
msgstr "由用户"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:126
msgid "user login"
msgstr "用户登入"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:131
msgid "By time"
msgstr "由时间"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:142
msgid "To"
msgstr "去"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:155
#, php-format
msgid "<strong>%d</strong> result."
msgid_plural "<strong>%d</strong> results."
msgstr[0] "<strong>%d</strong>个结果。"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:157
msgid "No result found!"
msgstr "没有找到结果！"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:252
msgid "Session id"
msgstr "会话ID"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:270
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:273
msgid "Get more information"
msgstr "显示更多信息"

# 79%
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:277
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:452
msgid "Are you sure you want to delete this archived session?"
msgstr "确认删除此归档会话?"

# 76%
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:299
msgid "Are you sure you want to delete these archived sessions?"
msgstr "确认删除这些归档会话？"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:318
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:656
#, php-format
msgid "Unknown session %s"
msgstr "未知会话%s"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:427
msgid "Back to archived session list"
msgstr "返回归档会话列表"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:427
msgid "Archived Session"
msgstr "归档会话"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:428
msgid "Export as PDF file"
msgstr "导出为PDF文件"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:432
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:98
msgid "User:"
msgstr "用户:"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:436
msgid "Does not exist"
msgstr "不存在"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:439
msgid "Mode:"
msgstr "模式:"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:441
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:107
msgid "Started:"
msgstr "开始:"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:444
msgid "Stopped:"
msgstr "已停止："

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:463
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:517
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:543
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:581
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:830
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:894
msgid "No information available"
msgstr "无可用信息"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:474
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:532
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:561
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:769
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:796
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:845
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:874
msgid "does not exist"
msgstr "不存在"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:498
msgid "Show the dump data"
msgstr "显示转储数据"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:498
msgid "show"
msgstr "显示"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:499
msgid "Hide the dump data"
msgstr "隐藏转储数据"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:499
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:515
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:135
#: ../../AdminConsole/web/users.php:411
msgid "Published Applications"
msgstr "已发布应用程序"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:530
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:559
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:872
#, php-format
msgid "Unknown application (id: %s)"
msgstr "未来应用程序 (id: %s)"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:541
msgid "Used Applications"
msgstr "已使用应用程序"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:568
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:881
msgid ""
"executed on server %SERVER% during %DURATION%m (started at %STARTED_TIME%, "
"stopped at %STOPPED_TIME%)"
msgstr "在服务器 %SERVER%上执行 %DURATION%m　(从 %STARTED_TIME%, 到 %STOPPED_TIME%) "

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:579
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:892
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:589
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:81
msgid "User profile"
msgstr "用户配置文件"

#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:589
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:597
msgid "on server: "
msgstr "在服务器上"

# 92%
#: ../../AdminConsole/web/session-reporting.php:597
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:89
#: ../../AdminConsole/web/summary.php:173 ../../AdminConsole/web/sumup.php:152
msgid "Shared folder"
msgstr "共享文件夹"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:51
msgid "Session - %ID%"
msgstr "会话－%ID%"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:53
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:56
msgid "Servers:"
msgstr "服务器："

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:70
msgid "Desktop server"
msgstr "桌面服务器"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:114
msgid "Status:"
msgstr "状态:"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:118
msgid "Running applications"
msgstr "运行中程序"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:121
msgid "No running applications"
msgstr "无运行程序"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:138
msgid "No published applications"
msgstr "无已发布的应用程序"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:156
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:161
msgid "Kill this session"
msgstr "结束此会话"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:157
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:267
msgid "Are you sure you want to kill this session?"
msgstr "确认结束此会话?"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:164
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:169
msgid "Disconnect this session"
msgstr "断开此会话"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:165
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:276
msgid "Are you sure you want to disconnect this session?"
msgstr "确认断开此会话?"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:188
#, php-format
msgid "Sessions (total: %s)"
msgstr "会话 (总计: %s) "

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:218
#: ../../AdminConsole/web/summary.php:82
msgid "Session"
msgstr "会话"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:271
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:296
msgid "Kill"
msgstr "结束"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:280
#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:303
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:293
msgid "Are you sure you want to kill the selected sessions?"
msgstr "确认结束选择会话?"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:300
msgid "Are you sure you want to disconnect the selected sessions?"
msgstr "确认断开选择会话?"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:314
msgid "Number of sessions"
msgstr "会话数目"

#: ../../AdminConsole/web/sessions.php:336
msgid "No active sessions"
msgstr "无活动会话"

#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:56
msgid "Are you sure you want to delete this shared folder?"
msgstr "确认删除此共享文件夹?"

#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:60
msgid "Delete this shared folder"
msgstr "删除此共享文件夹"

#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:88
#, php-format
msgid "Failed to import shared folder '%s'"
msgstr "导入共享文件夹 '%s'失败"

#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:156
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:176
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:889
msgid "Are you sure you want to delete this shared folder access?"
msgstr "确认删除此共享文件夹的访问?"

#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:181
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:894
msgid "Delete access to this shared folder"
msgstr "删除此共享文件夹的访问"

#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:198
msgid "Read-write"
msgstr "读写"

#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:199
msgid "Read only"
msgstr "只读"

#: ../../AdminConsole/web/sharedfolders.php:201
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:909
msgid "Add access to this shared folder"
msgstr "添加此共享文件夹的访问"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:38
msgid "Time restriction policy"
msgstr "时间限制策略"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:40
msgid "Unauthorized session mode"
msgstr "未经授权的会话模式"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:42
msgid "Invalid publications"
msgstr "无效的发布"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:45
msgid "Unknown reason %OPTIONNAL_INFO%"
msgstr "未来原因 %OPTIONNAL_INFO%"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:60
#, php-format
msgid "Unable to perform session simulation for user %s"
msgstr "无法执行会话模拟用户 %s"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:74 ../../AdminConsole/web/users.php:65
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:174
msgid "No available users"
msgstr "无可用用户"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:81
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:87
msgid "In these User Groups"
msgstr "在这些用户组"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:88
msgid "Published Application Groups"
msgstr "已发布应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:89
msgid "Access to these applications"
msgstr "访问此程序"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:90
msgid "Access to these folders"
msgstr "访问此文件夹"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:110
msgid "Not in any User Group"
msgstr "没在任务用户组"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:145
msgid "No application in these groups"
msgstr "无应用程序在这些组"

#: ../../AdminConsole/web/summary.php:175
msgid "mode: "
msgstr "模式："

#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:55
msgid "login"
msgstr "登入"

#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:55
msgid "name"
msgstr "名称"

#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:55
msgid "in this user group"
msgstr "在此用户组"

#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:55
msgid "in this application group"
msgstr "在此程序组"

#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:55
msgid "access to these applications"
msgstr "访问这些程序"

#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:55
msgid "access to these network folders"
msgstr "访问网络文件夹"

#. <th>'._('Desktop File').'</th>
#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:57
msgid "Available servers"
msgstr "可用服务器"

#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:112
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:219
#: ../../AdminConsole/web/users.php:166
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:114
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:217
#: ../../AdminConsole/web/users.php:167
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:194
msgid "List of servers"
msgstr "服务器列表"

#: ../../AdminConsole/web/sumup.php:198 ../../AdminConsole/web/sumup.php:202
msgid "No server available"
msgstr "无服务器可用"

#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:43
#, php-format
msgid "Unable to find task %s"
msgstr "找不到任务 %s"

#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:59
#, php-format
msgid "Unable to find server %s"
msgstr "找不到服务器 %s"

#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:70
msgid "Tasks managment"
msgstr "任务管理"

#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:74 ../../AdminConsole/web/tasks.php:159
msgid "Creation time"
msgstr "创建时间"

#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:79
msgid "Job id"
msgstr "工作ID"

#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:85 ../../AdminConsole/web/tasks.php:180
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:129
msgid "Internal error requestings tasks"
msgstr "内部错误请求任务"

#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:153
msgid "List of tasks"
msgstr "任务列表"

#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:184
msgid "In progress"
msgstr "正在处理"

#: ../../AdminConsole/web/tasks.php:217
msgid "Install an application from a package name"
msgstr "使用包名安装程序"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:79
msgid "No available User Groups"
msgstr "无可用用户组"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:161
msgid "Static"
msgstr "静态"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:164
msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:215
msgid "Cached"
msgstr "缓存"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:220
msgid "Time between two updates:"
msgstr "两次更新间隔时间:"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:228
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:548
msgid "Validation type"
msgstr "授权类型"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:229
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:552
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:229
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:555
msgid "At least one"
msgstr "最后一个"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:233
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:559
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:283
msgid "Failed to load User Group"
msgstr "载入用户组失败"

# 84%
#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:326
msgid "Error while requesting users"
msgstr "请求用户时出错"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:441
msgid "User Group Management"
msgstr "用户组管理"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:463
msgid "Remove from default"
msgstr "从默认删除"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:466
msgid "Define as default"
msgstr "设为默认"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:527
msgid "Update the schedule"
msgstr "更新日程"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:538
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:617
msgid "Update rules"
msgstr "更新规则"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:628
msgid "List of users in this group"
msgstr "此组用户列表"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:635
msgid "All available users are in this group."
msgstr "所有可用的用户都在此用户组"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:646
#: ../../AdminConsole/web/users.php:91 ../../AdminConsole/web/users.php:320
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "确认删除此用户?"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:722
msgid "List of scripts for this group"
msgstr "列出此组脚本"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:764
msgid "List of published Server Groups for this group"
msgstr ""

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:812
msgid "Policy of this group"
msgstr "组策略"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:820
msgid "extend from default"
msgstr "从默认扩展"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:826
msgid "Are you sure you want to delete this rule?"
msgstr "确认删除此规则?"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:831
msgid "Delete this rule"
msgstr "删除此规则"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:851
msgid "Add this rule"
msgstr "添加此规则"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:920
#: ../../AdminConsole/web/users.php:424
msgid "Session Settings configuration"
msgstr "会话设置配置"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:937
#: ../../AdminConsole/web/users.php:441
msgid "Default value"
msgstr "默认策略"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:938
#: ../../AdminConsole/web/users.php:442
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:960
#: ../../AdminConsole/web/users.php:464
msgid "Remove this overridden setting"
msgstr "删除此重写的设置"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:975
#: ../../AdminConsole/web/users.php:479
msgid "Save settings"
msgstr "保存设定"

#: ../../AdminConsole/web/usersgroup.php:996
#: ../../AdminConsole/web/users.php:500
msgid "Add this setting"
msgstr "添加此设置"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:110
msgid "Are you sure you want to delete the selected users?"
msgstr "确认删除选择用户?"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:152 ../../AdminConsole/web/users.php:182
msgid "Populate"
msgstr "填充"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:155
msgid ""
"This feature is useful to create default accounts. It is mainly used when "
"you want to test the system quickly. It is not recommended to use those "
"default accounts on a production system because it is very easy to delete "
"them by mistake using this \"populate\" feature."
msgstr "此特性利于创建默认帐户。主要用于快速测试系统。不推荐在正常生产作业系统中使用默认账户，因为默认帐户极易由于使用“填充”特性错误删除。"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:164
msgid "Overwrite existing: "
msgstr "覆盖现有："

#: ../../AdminConsole/web/users.php:170
msgid "Password management:"
msgstr "密码管理："

#: ../../AdminConsole/web/users.php:177
msgid "Same as username"
msgstr "与用户名相同"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:178
msgid "Custom:"
msgstr "自定义："

#: ../../AdminConsole/web/users.php:306
msgid "Locale"
msgstr "定位"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:321
msgid "Delete this user"
msgstr "删除此用户"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:354
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:513
msgid "Active sessions"
msgstr "活动会话"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:561
msgid "This user doesn't have a user profile"
msgstr "此用户无用户配置文件"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:565
msgid "Are you sure you want to create a profile for this user?"
msgstr "你确定为此用户创建配置文件？"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:569
msgid "Create a profile"
msgstr "创建一个配置文件"

#: ../../AdminConsole/web/users.php:581
msgid "User has profile stored on server %SERVER%."
msgstr "用户配置文件已保存到服务器 %SERVER%."

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:40
msgid "No User Group selected"
msgstr "没有选择用户组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:50
msgid "No User selected"
msgstr "没有选择用户"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:64 ../../AdminConsole/web/wizard.php:110
msgid "No group name specified"
msgstr "未指定组名"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:88
msgid "No Application Group selected"
msgstr "未选中任何应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:96
msgid "No Application selected"
msgstr "未选中应用程序"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:178
msgid "Unable to display the list of users: too many users"
msgstr "无法显示用户列表：用户过多"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:184
msgid "Select User Groups"
msgstr "选择用户组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:196
msgid "Create a new User Group"
msgstr "创建一个新的用户组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:202
msgid "Use existing User Groups"
msgstr "使用已存在的用户组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:255 ../../AdminConsole/web/wizard.php:275
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:296 ../../AdminConsole/web/wizard.php:335
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:405 ../../AdminConsole/web/wizard.php:424
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:445
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:271
msgid "Create User Group"
msgstr "创建用户组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:293 ../../AdminConsole/web/wizard.php:401
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:442 ../../AdminConsole/web/wizard.php:566
msgid "Previous"
msgstr "后退"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:330
msgid "Select Application Groups"
msgstr "选择应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:342
msgid "Create a new Application Group"
msgstr "创建应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:346
msgid "Use an existing Application Group"
msgstr "使用现成应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:420
msgid "Create Application Group"
msgstr "创建应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:463
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:465
msgid "Are you sure that you want to create this Publication?"
msgstr "确认创建此发布?"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:474
msgid "Between this User Group"
msgstr "在此用户组之间"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:476
msgid "Between these User Groups"
msgstr "在这些用户组间"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:483
#, php-format
msgid "Unable to load User Group '%s'"
msgstr "无法载入用户组 '%s'"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:492
msgid "Between this newly created User Group"
msgstr "在此新用户组间"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:497 ../../AdminConsole/web/wizard.php:539
msgid "Description: "
msgstr "描述："

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:498
msgid "Users:"
msgstr "用户:"

# 80%
#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:502
#, php-format
#, php-format, php-format
msgid "Unable to load user '%s'"
msgstr "无法加载用户 '%s'"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:520
msgid "and this Application Group"
msgstr "和此应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:522
msgid "and these Application Groups"
msgstr "和这些应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:534
msgid "and this newly created Application Group"
msgstr "和最近创建的应用程序组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:540
msgid "Applications:"
msgstr "程序:"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:569
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:598
msgid "Cannot create User Group"
msgstr "无法创建用户组"

#: ../../AdminConsole/web/wizard.php:626
msgid "Cannot create Application Group"
msgstr "无法创建应用程序组"

#~ msgid "Back to default"
#~ msgstr "恢复默认"

#~ msgid ""
#~ "This is the default profile manager. It saves all data into the SQL "
#~ "database, defined in the system configuration settings."
#~ msgstr "这是默认的配置文件管理器。它保存所有数据到SQL数据库，在系统配置设置中定义。"

#~ msgid "General configuration"
#~ msgstr "通用配置"

#~ msgid "Administration console language"
#~ msgstr "管理控制台语言"

#~ msgid "Cache logs update interval"
#~ msgstr "缓存日志更新间隔"

#~ msgid "Cache logs expiry time"
#~ msgstr "缓存日志终止时间"

#~ msgid "Policy for administration delegation"
#~ msgstr "管理委派策略"

#~ msgid "Email settings"
#~ msgstr "电子邮件设置"

#~ msgid "Mail server type"
#~ msgstr "邮件服务器类型"

#~ msgid "Action when a server status is not ready anymore"
#~ msgstr "服务器为未准备好状态时采取的动作"

#~ msgid "Remove orphan applications when the application server is deleted"
#~ msgstr "删除服务器时移除孤立程序"

#~ msgid "Remote Desktop settings"
#~ msgstr "远程桌面设定"

#~ msgid "Remote Applications settings"
#~ msgstr "远程应用程序设置"

#~ msgid "Sessions settings"
#~ msgstr "会话设置"

#~ msgid "Auto-create user profiles when non-existant"
#~ msgstr "当不存在用户配置时自动生成"

#~ msgid "Enable shared Folders"
#~ msgstr "启用共享文件夹"

#~ msgid "Allow user to force shared Folders"
#~ msgstr "允许用户强制共享文件夹"

#~ msgid "Forceable paramaters by users"
#~ msgstr "用户使用强制参数"

#~ msgid "Web interface settings"
#~ msgstr "网络接口界面设定"

#~ msgid "Modules activation"
#~ msgstr "模块激活"

#~ msgid "A day"
#~ msgstr "1 天"

#~ msgid "A week"
#~ msgstr "1 周"

#~ msgid "A month"
#~ msgstr "1 月"

#~ msgid "A year"
#~ msgstr "1年"

#~ msgid "use Admin panel"
#~ msgstr "使用管理员面板"

#~ msgid "view Usergroups"
#~ msgstr "查看用户组"

#~ msgid "manage Usergroups"
#~ msgstr "管理用户组"

#~ msgid "view Application groups"
#~ msgstr "查看程序组"

#~ msgid "manage Application groups"
#~ msgstr "管理程序组"

#~ msgid "manage session"
#~ msgstr "管理会话"

#~ msgid "view Scripts groups"
#~ msgstr "查看脚本组"

#~ msgid "manage Scripts groups"
#~ msgstr "管理脚本组"

#~ msgid "Certificate"
#~ msgstr "证书"

#, php-format
#~ msgid "Your %sPremium Edition certificate%s will expire in %d days"
#~ msgstr "您的%s高级版证书%s将在　%d　天后过期"

#, php-format
#~ msgid "Your %sPremium Edition certificate%s has expired."
#~ msgstr "您的%s高级版证书%s已过期"

#, php-format
#~ msgid "You don't have any valid %sPremium Edition certificate%s."
#~ msgstr "你没有任务有效的%s高级版证书%s"

#~ msgid "Oversized file for server rules"
#~ msgstr "文件过大超过服务器限制"

#~ msgid "The file was corrupted while upload"
#~ msgstr "此文件在上传过程中损坏"

#~ msgid "Empty name"
#~ msgstr "空名称"

#~ msgid "No configuration file"
#~ msgstr "没有配置文件"

#~ msgid ""
#~ "Configuration file has more than one main level key, using first, rest will "
#~ "be ignored"
#~ msgstr "配置文件中有多个主级重点，使用第一个，其余的将被忽略"

#, php-format
#~ msgid "ApplicationGroup '%s' successfully modified"
#~ msgstr "应用程序组 '%s'编辑成功"

#~ msgid "No certificate uploaded"
#~ msgstr "没有上传证书"

#~ msgid "No file uploaded"
#~ msgstr "没有上传文件"

#~ msgid "Uploaded file is not a valid certificate"
#~ msgstr "已上传文件不是有效证书"

#, php-format
#~ msgid "UsersGroup '%s' successfully modified"
#~ msgstr "用户组 '%s'编辑成功"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Unable to remove a user from User Group '%s' because it is the default "
#~ "usergroup"
#~ msgstr "不能移除用户从'%s'用户组，因为它是默认用户组"

#, php-format
#~ msgid "Unable to modify user '%s'"
#~ msgstr "无法编辑用户'%s'"

#~ msgid "No custom password given for populating the database."
#~ msgstr "填充数据库无法得到定制密码。"

# 80%
#~ msgid "Failed to modify user"
#~ msgstr "编辑用户失败"

#, php-format
#~ msgid "Failed to register Server '%s'"
#~ msgstr "注册新服务器'%s'失败"

#~ msgid "No available application"
#~ msgstr "无可用程序"

#~ msgid "Web links configuration"
#~ msgstr "互联网链接设置"

#~ msgid "Activation certificates"
#~ msgstr "激活证书"

#~ msgid "Certificate owner"
#~ msgstr "证书所有者"

#~ msgid "Invalid Ulteo certificate"
#~ msgstr "Ulteo的无效证书"

#~ msgid "Certificate expired"
#~ msgstr "证书过期"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this certificate?"
#~ msgstr "确认删除此证书?"

#~ msgid "Delete this certificate"
#~ msgstr "删除此证书"

#~ msgid "Install a certificate"
#~ msgstr "安装证书"

#~ msgid "Install this certificate"
#~ msgstr "安装此证书"

#~ msgid "Assigned Users list"
#~ msgstr "分配的用户列表"

#~ msgid "Activation certificates summary"
#~ msgstr "激活证书汇总"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "No valid Ulteo certificate"
#~ msgstr "无有效的Ulteo证书"

#~ msgid "Certificate valid from"
#~ msgstr "证书有效期从"

#~ msgid "Certificate valid until"
#~ msgstr "证书有效期直到"

#~ msgid "Default usergroup"
#~ msgstr "默认用户组"

#, php-format
#~ msgid "Your Premium Edition certificate will expire in %d days"
#~ msgstr "你的高级版证书将在 %d 天后过期"

#~ msgid "Your Premium Edition certificate has expired."
#~ msgstr "你的高级版本证书已过期"

#, php-format
#~ msgid "Your Premium Edition certificate is valid for %d days."
#~ msgstr "你的高级版证书有效期为 %d 天"

#~ msgid "You don't have any valid Premium Edition certificate."
#~ msgstr "你没有任务有效的高级版证书"

#~ msgid "User list"
#~ msgstr "用户列表"

#~ msgid "User Group list"
#~ msgstr "用户组列表"

#~ msgid "Server list"
#~ msgstr "服务器列表"

#~ msgid "Unregistered Server list"
#~ msgstr "未注册服务器列表"

#~ msgid "Application list"
#~ msgstr "应用程序列表"

#~ msgid "Web Application list"
#~ msgstr "Web应用程序列表"

#~ msgid "Application Groups list"
#~ msgstr "应用程序组列表"

#~ msgid "Publication list"
#~ msgstr "发布列表"

#~ msgid "Error: \"from\" date is after \"to\" date, switching"
#~ msgstr "错误: \"从\" 数据在 \"去\"数据之后, 切换中"

#~ msgid "Error: \"to\" field is in the future, switching to current time"
#~ msgstr "错误：时段\"to\" 在未来，切换到当前时间"

#~ msgid "Error: \"from\" field is in the future, switching to current time"
#~ msgstr "错误：\"从\"时段在未来，切换到当前时间"

#~ msgid "Error: \"to\" field is in the future, switch to the current time"
#~ msgstr "错误: \"去\" 字体在未来，切换到当前时间"

#~ msgid "Login Scripts management"
#~ msgstr "登入脚本管理"

#~ msgid "Error while requesting usergroups"
#~ msgstr "获取用户组出错"

#~ msgid "No unregistered server"
#~ msgstr "无未注册服务器"

#~ msgid "Sessions usage"
#~ msgstr "会话使用情况"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to change the internal name of this server? The server "
#~ "will switch to broken state if the name is not valid!"
#~ msgstr "你确定修改此服务器的内部名称？如果名称无效，这个服务器将处理中断状态！"

#~ msgid "Sessions Reporting"
#~ msgstr "会话报表"

# 75%
#~ msgid "Archived session"
#~ msgstr "归档会话"

#~ msgid "Not existing anymore"
#~ msgstr "不再存在"

#~ msgid "No information about it in the report"
#~ msgstr "报告无信息"

#~ msgid "not existing anymore"
#~ msgstr "不再存在"

#~ msgid "Published applications"
#~ msgstr "已发布应用程序"

#~ msgid "Used applications"
#~ msgstr "已使用应用程序"

#~ msgid "Storages"
#~ msgstr "存储"

# 85%
#~ msgid "Shared foler"
#~ msgstr "共享文件夹"

#~ msgid "No running application"
#~ msgstr "无运行程序"

# 79%
#~ msgid "No published application"
#~ msgstr "无已发布应用程序"

#~ msgid "Are you sure you want to kill selected sessions?"
#~ msgstr "确认结束选择会话?"

# 83%
#~ msgid "Are you sure you want to disconnect selected sessions?"
#~ msgstr "确认断开选择会话?"

#~ msgid "No active session"
#~ msgstr "无活动会话"

#~ msgid "List of users"
#~ msgstr "用户列表"

#~ msgid "No available user"
#~ msgstr "无可用用户"

#~ msgid "No available User Group"
#~ msgstr "无可用用户组"

#~ msgid "User Group management"
#~ msgstr "用户组管理"

#~ msgid "Are you sure you want to delete selected users?"
#~ msgstr "确认删除选择用户?"

#~ msgid "This user doesn't have user profiles yet"
#~ msgstr "此用户还没有用户配置文件"

#~ msgid "No user selected"
#~ msgstr "没有选择用户"

#~ msgid "No group name"
#~ msgstr "无组名"

#~ msgid "No application selected"
#~ msgstr "未选中应用程序"

#~ msgid "Unable to display user list: too many users"
#~ msgstr "无法显示用户列表：用户过多"

#~ msgid "User/group selection"
#~ msgstr "用户/组选择"

#~ msgid "Create a group with users"
#~ msgstr "创建包含这些用户的组"

#~ msgid "Use User Groups"
#~ msgstr "使用用户组"

#~ msgid "Applications/groups selection"
#~ msgstr "程序/组选择"

#~ msgid "Create a group with applications"
#~ msgstr "创建程序组"

#~ msgid "Use an Application Group"
#~ msgstr "使用应用程序组"

#~ msgid "Are you sure that you want to create this publication?"
#~ msgstr "确认创建此发布?"

#~ msgid ""
#~ "This is the default profile manager. This profile manager saves all the data "
#~ "into a the same SQL database as you defined it in the system configuration."
#~ msgstr "这是默认配置管理器。此配置管理器将会和你在系统配置中定义一样，存取所有数据到同一SQL数据库中。"

#~ msgid "Slave Server settings"
#~ msgstr "从服务器设定"

#~ msgid ""
#~ "When an Application Server have reached its \"max sessions\" limit, disable "
#~ "session launch on it ?"
#~ msgstr "当程序服务器达到 \"max sessions\" 限制时，退出已启动会话？"

#~ msgid "view Shared folders"
#~ msgstr "查看共享文件夹"

#~ msgid "manage Shared folders"
#~ msgstr "管理共享文件夹"

#~ msgid "Shared folders on the server"
#~ msgstr "服务器上分享文件夹"

# 86%
#, fuzzy
#~ msgid "Uploaded file is not a valid license"
#~ msgstr "已上传文件不是有效图像文件"

# 91%
#, fuzzy
#~ msgid "Are you sure you want to delete this license?"
#~ msgstr "确认删除此图标?"

# 78%
#, fuzzy
#~ msgid "Delete this license"
#~ msgstr "删除图标"

#~ msgid "Session settings configuration"
#~ msgstr "会话设置"

#~ msgid "User groups with this user"
#~ msgstr "包含此用户的用户组"

#~ msgid "System on maintenance mode"
#~ msgstr "系统处于维护模式"

#~ msgid "Display users list"
#~ msgstr "显示用户列表"

#~ msgid "Public Webservices access"
#~ msgstr "公共网络服务访问"

#~ msgid "Database users groups table name"
#~ msgstr "数据库用户组表名称"

#~ msgid ""
#~ "The maximum number of session that can be started on the farm (0 is "
#~ "unlimited)."
#~ msgstr "存贮区可启动的最大会话数（0为无限制）"

#~ msgid "The name of the database table which contains the users groups"
#~ msgstr "包含用户组的数据表名称"

#~ msgid ""
#~ "If a token argument is sent to startsession, the system tries to get an user "
#~ "login by requesting the token validation url.<br /><br />Put here the url to "
#~ "request if a token argument is sent to <i>startsession</i> instead of login/"
#~ "password.<br /><br />The special string <b>%TOKEN%</b> needs to be set "
#~ "because it's replaced by the token argument when the URL is requested."
#~ msgstr ""
#~ "如果发送令牌参数启动会话,系统试图通过请求令牌验证URL取得用户登入信息。<br /><br "
#~ "/>如果发送令牌参数<i>startsession</i>代替登入/密码，请把URL放在这里。<br /><br />需要设置专用字符串 <b>%"
#~ "TOKEN%</b> ，因为当请求URL时它会被系统自动替换。"

#~ msgid ""
#~ "The name of the XML attribute which contains the user login (in the "
#~ "previously defined XML node)"
#~ msgstr "包含用户登入信息的XML属性名称（在上一步定义的XML节点中）"

#~ msgid "Search for users groups pattern: "
#~ msgstr "搜索用户组模板:"

#~ msgid "The system is on maintenance mode"
#~ msgstr "系统处于维护模式"

#~ msgid "Unregistered servers"
#~ msgstr "未注册服务器"

#~ msgid "Shared folders"
#~ msgstr "共享文件夹"

#~ msgid "Users Groups"
#~ msgstr "用户组"

# 82%
#, fuzzy
#~ msgid "Web applications"
#~ msgstr "已使用程序"

#~ msgid "Applications Groups"
#~ msgstr "程序组"

#~ msgid "Static applications"
#~ msgstr "静态程序"

#~ msgid "Publication wizard"
#~ msgstr "发布向导"

#~ msgid "Sum up"
#~ msgstr "总合"

#~ msgid "Database settings"
#~ msgstr "数据库设定"

#~ msgid "System settings"
#~ msgstr "系统设定"

#~ msgid "Server settings"
#~ msgstr "服务器设定"

#~ msgid "Domain integration settings"
#~ msgstr "域名集合设定"

#~ msgid "Authentication settings"
#~ msgstr "验证设置"

#~ msgid "Events settings"
#~ msgstr "事件设定"

#~ msgid "Change Administrator password"
#~ msgstr "修改管理员密码"

# 88%
#, fuzzy
#~ msgid "Session reporting"
#~ msgstr "会话报表"

#~ msgid ""
#~ "An error occured while adding application '%APPLICATION%' to server '%SERVER"
#~ "%'"
#~ msgstr "添加程序'%APPLICATION%'到服务器 '%SERVER%'时发生错误"

# 85%
#, fuzzy, php-format
#~ msgid "Web application '%s' has been successfully uploaded"
#~ msgstr "程序'%s'图标成功上传"

# 80%
#, fuzzy, php-format
#~ msgid "Failed to clone web application '%s'"
#~ msgstr "无法删除程序'%s'"

# 87%
#, fuzzy, php-format
#~ msgid "Web application '%s' successfully added"
#~ msgstr "成功添加程序'%s' "

#, php-format
#~ msgid "Unable to create applications group '%s'"
#~ msgstr "无法创程序组'%s'"

#, php-format
#~ msgid "Applications group '%s' successfully added"
#~ msgstr "成功添加程序组'%s'"

#, php-format
#~ msgid "Importing applications group '%s' failed"
#~ msgstr "导入程序组'%s'失败"

#, php-format
#~ msgid "Unable to remove applications group '%s'"
#~ msgstr "无法移除程序组'%s'"

#, php-format
#~ msgid "Applications group '%s' successfully deleted"
#~ msgstr "成功删除程序组'%s' "

#, php-format
#~ msgid "Import of applications group '%s' failed"
#~ msgstr "导入程序组'%s'失败"

#, php-format
#~ msgid "Unable to modify applications group '%s'"
#~ msgstr "无法编辑程序组'%s'"

#, php-format
#~ msgid "Applications group '%s' successfully modified"
#~ msgstr "成功编辑程序组'%s' "

#, php-format
#~ msgid "Importing usergroup '%s' failed"
#~ msgstr "导入用户组'%s'失败"

#~ msgid "You must define a name for your usergroup"
#~ msgstr "必须给用户组命名"

# 87%
#, fuzzy, php-format
#~ msgid "Unable to create usergroup '%s'"
#~ msgstr "移除用户组'%s'失败"

#~ msgid "Unknow usergroup type"
#~ msgstr "未知用户组类型"

#~ msgid "UserGroup successfully added"
#~ msgstr "成功添加用户组"

#, php-format
#~ msgid "Failed to import Usergroup '%s'"
#~ msgstr "载入用户组'%s'失败"

#, php-format
#~ msgid "Unable to remove usergroup '%s'"
#~ msgstr "移除用户组'%s'失败"

#, php-format
#~ msgid "UserGroup '%s' successfully deleted"
#~ msgstr "成功删除用户组'%s'"

#, php-format
#~ msgid "Unable to update Usergroup '%s'"
#~ msgstr "无法更新户组列表'%s'"

#~ msgid "Usergroup successfully modified"
#~ msgstr "成功编辑用户组"

#~ msgid "Failed to modify usergroup"
#~ msgstr "编辑用户组失败"

#~ msgid "Clone to static application"
#~ msgstr "克隆为静态程序"

#~ msgid "Are you sure you want to delete these static applications?"
#~ msgstr "确认删除这些静态程序?"

#~ msgid "Add a static application"
#~ msgstr "添加静态程序"

# 75%
#, fuzzy
#~ msgid "Add a web application"
#~ msgstr "添加静态程序"

#~ msgid "Application groups management"
#~ msgstr "程序组管理"

#~ msgid "Last save"
#~ msgstr "最后保存"

#~ msgid "Users and Users groups"
#~ msgstr "用户和用户组"

#~ msgid "Users list"
#~ msgstr "用户列表"

#~ msgid "Users groups list"
#~ msgstr "用户组列表"

#~ msgid "Servers list"
#~ msgstr "服务器列表"

#~ msgid "Unregistered servers list"
#~ msgstr "未注册服务器列表"

#~ msgid "Applications and applications groups"
#~ msgstr "程序和程序组"

#~ msgid "Applications list"
#~ msgstr "程序列表"

# 76%
#, fuzzy
#~ msgid "Web applications list"
#~ msgstr "程序列表"

#~ msgid "Applications groups list"
#~ msgstr "程序组列表"

#~ msgid "Publications list"
#~ msgstr "发布列表"

#~ msgid "The system is on production mode"
#~ msgstr "系统已切换到生产模式"

#~ msgid "Users group"
#~ msgstr "用户组"

#~ msgid "Applications group"
#~ msgstr "程序组"

#~ msgid "Please select an users group"
#~ msgstr "请选择一个用户组"

#~ msgid "Please select an applications group"
#~ msgstr "请选择一个程序组"

#~ msgid "In these users groups"
#~ msgstr "在此用户组间"

#~ msgid "Published applications groups"
#~ msgstr "已发布程序组"

#~ msgid "User groups"
#~ msgstr "用户组"

#~ msgid "No available user group"
#~ msgstr "无可用程序组"

#~ msgid "Failed to load usergroup"
#~ msgstr "载入用户组失败"

#~ msgid "User groups management"
#~ msgstr "用户组管理"

#~ msgid "Remove this overriden setting"
#~ msgstr "移除此重写设置"

#~ msgid "No user group selected"
#~ msgstr "没有选择用户组"

#~ msgid "No application group selected"
#~ msgstr "未选中任何程序组"

#~ msgid "Unable to display users list: too many users"
#~ msgstr "无法显示用户列表：用户过多"

#~ msgid "Use usergroups"
#~ msgstr "使用用户组"

#~ msgid "Create usergroup"
#~ msgstr "创建用户组"

#~ msgid "Use an application group"
#~ msgstr "使用程序组"

#~ msgid "Create application group"
#~ msgstr "创建程序组"

#~ msgid "Between this users group"
#~ msgstr "在此用户间"

#~ msgid "Between these users groups"
#~ msgstr "在此用户组间"

# 77%
#, fuzzy, php-format
#~ msgid "Unable to load users group '%s'"
#~ msgstr "无法载入用户组"

#~ msgid "Between this newly created users group"
#~ msgstr "在此新用户组间"

#~ msgid "and this applications group"
#~ msgstr "和此程序组"

#~ msgid "and these applications groups"
#~ msgstr "和此程序组"

#~ msgid "and this newly created applications group"
#~ msgstr "和最近创建的程序组"

#~ msgid "Cannot create usergroup"
#~ msgstr "无法创建用户组"

#~ msgid "Cannot create application group"
#~ msgstr "无法创建程序组"

#~ msgid "ApplicationDB is not writeable"
#~ msgstr "程序数据库不可写"

#, php-format
#~ msgid "Unable to import application %s"
#~ msgstr "无法导入程序%s"

#~ msgid "No Imagick support found"
#~ msgstr "Imagick支持未找到"

#, php-format
#~ msgid "Unable to write icon file for application '%s'"
#~ msgstr "无法为程序 '%s'写入图标文件"

#~ msgid "Uploaded file is not a valid image"
#~ msgstr "已上传文件不是有效图像文件"

#, php-format
#~ msgid "Failed to load server '%s'"
#~ msgstr "载入服务器'%s'失败"

#~ msgid "Application is not ok"
#~ msgstr "程序没准备好"

#~ msgid "The icon is not an image"
#~ msgstr "图标文件不是图像"

#~ msgid "Application Group Database is not writeable"
#~ msgstr "程序组数据库不可写"

#~ msgid "This publication already exists"
#~ msgstr "此发布已存在"

#~ msgid "This publication does not exist"
#~ msgstr "此发布不存在"

#~ msgid "User Group Database is not writeable"
#~ msgstr "用户组数据库不可写"

#~ msgid "UserGroupDBDynamic module must be enabled"
#~ msgstr "用户组数据库模块必须被激活"

#~ msgid "UserGroupDBDynamicCached module must be enabled"
#~ msgstr "用户组数据库动态缓存模块必须被激活"

#~ msgid "You must provide a value to each rule of your usergroup"
#~ msgstr "必须给用户组规则赋值"

#~ msgid "Unable to create usergroup"
#~ msgstr "无法创建用户组"

#~ msgid "User Group Database not writeable"
#~ msgstr "用户组数据库不可写"

#~ msgid "Unable to save prefs"
#~ msgstr "无法保存首选项"

#~ msgid "You must give a value to each rule of your usergroup"
#~ msgstr "必须给用户组规则赋值"

#~ msgid "User Database not writeable"
#~ msgstr "用户数据库不可写"

#, php-format
#~ msgid "Unable to delete user '%s' because he has an active session"
#~ msgstr "无法删除用户'%s'，用户存在活动会话"

#, php-format
#~ msgid "Unable to import user '%s'"
#~ msgstr "无法导入用户'%s'"

#~ msgid "Module ApplicationDB must be enabled"
#~ msgstr "程序数据库模块必须被激活"

#~ msgid "Shared folder management is not enabled"
#~ msgstr "共享文件夹管理未激活"

#~ msgid "A shared folder with that name already exists!"
#~ msgstr "已存在同名共享文件夹!"

#~ msgid "Profile management is not enabled"
#~ msgstr "配置管理未激活"

#, php-format
#~ msgid "Unable to load profile '%s'"
#~ msgstr "无法载入配置 '%s'"

#~ msgid "Untitled"
#~ msgstr "未命名"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Unable to delete the server '%s' because there are active sessions on it."
#~ msgstr "无法删除服务器 '%s'，服务器存在活动会话"

#~ msgid "A shared folder with this name already exists"
#~ msgstr "已存在同名共享文件夹"

#~ msgid "No server avalaible for shared folder"
#~ msgstr "共享文件夹无可用服务器"

#~ msgid "Unable to delete this shared folder"
#~ msgstr "无法删除此共享文件夹"

#, php-format
#~ msgid "Unable to delete shared folder on file server '%s'"
#~ msgstr "无法在服务器'%s'上删除分享文件夹"

#, php-format
#~ msgid "Unable to delete shared folder '%s' because it is currently being used"
#~ msgstr "无法删除共享文件夹'%s'  文件夹正在使用"

#~ msgid "Shared folder successfully deleted"
#~ msgstr "成功删除分享文件夹"

#~ msgid "Unable to load usergroup"
#~ msgstr "无法载入用户组"

#~ msgid "Use LDAP User Groups using the MemberOf field"
#~ msgstr "使LDAP用户组使用MemberOf字段"

#~ msgid "Use LDAP User Groups using Posix groups"
#~ msgstr "使用可移植组的LDAP用户组"

#~ msgid "Group Branch DN:"
#~ msgstr "组分支DN:"

#~ msgid "Use LDAP User Groups using Posix group"
#~ msgstr "使LDAP用户组使用Posix组"

#~ msgid "Please install CURL support for PHP"
#~ msgstr "请这PHP安装CURL支持"

#~ msgid "SQL configuration not valid(2)"
#~ msgstr "SQL配置无效 (2)"

#~ msgid "SQL configuration not valid"
#~ msgstr "SQL配置无效"

#~ msgid "Initialization failed"
#~ msgstr "初始化失败"

#~ msgid "prefs is not valid for module"
#~ msgstr "此配置对模块无效"

#~ msgid "Modules configuration not valid"
#~ msgstr "模块配置无效"

#~ msgid "Group"
#~ msgstr "组"

#~ msgid "Master/Slaves"
#~ msgstr "主/从"

#~ msgid "Master"
#~ msgstr "主机"

#~ msgid "Slaves"
#~ msgstr "从机"

#~ msgid "Stopped"
#~ msgstr "已停止"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "已失败"

#~ msgid "Resources configured"
#~ msgstr "资源配置"

#~ msgid "No master"
#~ msgstr "无主机"

#~ msgid "No slaves"
#~ msgstr "无从机"

#~ msgid "Started on"
#~ msgstr "开始于"

#~ msgid "Stopped on"
#~ msgstr "停止于"

#~ msgid "Failed on"
#~ msgstr "失败于"

#~ msgid "An error occured while reading configuration file, no values found!"
#~ msgstr "读取配置文件时发生错误，找不到数值！"

#~ msgid "Could not extract configuration values from file!"
#~ msgstr "无法从配置文件中读取数值！"

#~ msgid "An error occured when updating the virtual IP!"
#~ msgstr "更新虚拟IP时发生错误！"

#~ msgid "No host has been registered yet."
#~ msgstr "无主机注册。"

#~ msgid "Delete unregistered servers"
#~ msgstr "删除未注册服务器"

#~ msgid ""
#~ "Your will have to change the virtual IP and then modify your url with the "
#~ "correct IP to reach the admin web interface!"
#~ msgstr "必须改变虚拟IP并使用它编辑链接地址，才能到达网络管理界面！"

#~ msgid "Apply new virtual IP"
#~ msgstr "应用新虚拟IP"

#, php-format
#~ msgid "%s server(s) has been successfully removed!"
#~ msgstr "成功移除服务器'%s'！"

#~ msgid "An error occured, no unregistered server deleted!"
#~ msgstr "发生错误，无非注册服务器被删除！"

#~ msgid "Cannot enable host because one is already enabled!"
#~ msgstr "已经有主机被激活，无法激活新主机！"

#~ msgid "Cannot disable host because it is not enabled!"
#~ msgstr "无法禁止主机，因为它未激活！"

#~ msgid "Host has been enabled!"
#~ msgstr "主机被激活！"

#~ msgid "An error occured during activation, can not enable host!"
#~ msgstr "激活进程发生错误，无法激主机！"

#~ msgid "Host has been disabled!"
#~ msgstr "主机被禁止！"

#~ msgid "An error occured during disabling host, cannot disable host!"
#~ msgstr "禁止主机进程发生错误，无法禁止主机！"

#~ msgid ""
#~ "When enabling the slave server, the master server and slave server are going "
#~ "to restart their services to load the new configuration. It takes less than "
#~ "3 minutes. During this time the web interface will be disabled."
#~ msgstr "激活从服务器时，主服务器和从服务器会自动重启服务以加载新配置。时间少于3分钟。期间网络接口界面无法使用。"

#~ msgid "Unregistered Server"
#~ msgstr "未注册服务器"

#~ msgid "Hostname"
#~ msgstr "主机名"

#~ msgid "address"
#~ msgstr "地址"

#~ msgid ""
#~ "When enabling the slave server, the master server is going to restart their "
#~ "services to load the new configuration. It takes less than 3 minutes. During "
#~ "this time the web interface will be disabled."
#~ msgstr "激活从服务器时，主服务器会自动重启服务以加载新配置。时间少于3分钟。期间网络接口界面无法使用。"

#~ msgid "Registered Server"
#~ msgstr "已注册服务器"

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "禁止"

#~ msgid "Update HA configuration"
#~ msgstr "更新主机地址设置"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "The system is on maintenance mode! Cannot apply changes."
#~ msgstr "系统处于维护模式！无法应用改变。"

#~ msgid "Cannot enable host because no host found in DB!"
#~ msgstr "数据库中无主机，无法激活主机！"

#, php-format
#~ msgid "Host %s at address %s has been notifyed succesfully!"
#~ msgstr "已成功通知处于地址%s处的主机%s！"

#, php-format
#~ msgid "Cannot query slave host at address %s"
#~ msgstr "无法查询位于地址%s处的从机"

#, php-format
#~ msgid "Host %s has been set in standby and master %s will restart Heartbeat!"
#~ msgstr "主机%s已被设置成待机，控制机%s将重启Heartbeat集群服务！"

#~ msgid "An error occured during disabling, can not disable host!"
#~ msgstr "禁止进程出错，无法禁止主机！"

#~ msgid "Changing configuration... Please wait a few seconds"
#~ msgstr "正在改变配置...请耐心等待数秒"

#~ msgid ""
#~ "Changing configuration failded... Verify configuration at field HA::Virtual "
#~ "IP"
#~ msgstr "更改配置文件失败...请确认此处配置 主机地址::Virtual IP"

#, php-format
#~ msgid "Virtual IP \"%s\" is not valid!"
#~ msgstr "虚拟IP\"%s\" 无效！"

#~ msgid "High Availability logs"
#~ msgstr "高可用性日志"

#~ msgid "Show alerts"
#~ msgstr "显示通知"

#~ msgid "Show information"
#~ msgstr "显示信息"

#~ msgid "Show informations"
#~ msgstr "显示信息"

#~ msgid "Cleanup logs"
#~ msgstr "清理日志"

#, php-format
#~ msgid "%s logs"
#~ msgstr "%s号日志"

#~ msgid "High Availability"
#~ msgstr "高可用性"

#~ msgid "Host has been already registered!"
#~ msgstr "主机已经注册！"

#~ msgid "Host activation has been done successfully!"
#~ msgstr "主机成功激活！"

#~ msgid "An error occured in POST request activation!"
#~ msgstr "POST激活过程中发生错误！"

#~ msgid "Deleting host has been done successfully!"
#~ msgstr "主机成功删除！"

#~ msgid "Request is not well formatted!"
#~ msgstr "请求格式非法！"

#~ msgid "General Status"
#~ msgstr "总体状态"

#~ msgid "Last time update of this page and included information"
#~ msgstr "页面上次更新及信息"

#~ msgid "Last update"
#~ msgstr "最后更新"

#~ msgid ""
#~ "The DC (Designated Coordinator) has elected a node in the cluster. It is "
#~ "responsible for actions of each cluster element."
#~ msgstr "DC(指定协调器)选定了集群中的一个节点。此节点对每一集群成员负责。"

#~ msgid "Current DC"
#~ msgstr "当前DC"

#~ msgid "Number of nodes provided and configured in the cluster"
#~ msgstr "集群中被提供和配置的节点数目"

#~ msgid "Nodes configured"
#~ msgstr "节点已配置"

#~ msgid "Number of resources configured for all nodes"
#~ msgstr "所有节点已配置资源数目"

#~ msgid "Ressources Status"
#~ msgstr "资源状态"

#~ msgid "Ressources errors"
#~ msgstr "资源错误"

#~ msgid "Out of Network"
#~ msgstr "断网"

#~ msgid "Production"
#~ msgstr "生产"

#~ msgid "Standby"
#~ msgstr "待机"

#~ msgid "An error has occured, please call your administrator!"
#~ msgstr "发生错误，请联系管理员！"

#~ msgid "Unpaused"
#~ msgstr "继续"

#~ msgid "Paused"
#~ msgstr "已暂停"

#~ msgid "Pause"
#~ msgstr "暂停"

#~ msgid "Set it online"
#~ msgstr "上线"

#~ msgid "High Availability Status"
#~ msgstr "高可用性状态"

#~ msgid "Waiting for Heartbeat's CIB..."
#~ msgstr "等待Heartbeat集群系统命令输入缓冲器..."

#~ msgid ""
#~ "Please check permissions on ulteo-ovd.conf or if \"cibadmin -Q\" works fine! "
#~ "Apache could have been started by another user than www-data."
#~ msgstr ""
#~ "请检查ulteo-ovd.conf文件中权限或\"cibadmin -Q\"命令是否正常工作！Apache服务器可能已经被另一用户启动，而不是www-"
#~ "data。"

#~ msgid "Cannot list available applications"
#~ msgstr "无法显示可用程序"

#, php-format
#~ msgid "Server \"%s\": redirection name cannot be empty!"
#~ msgstr "服务器\"%s\":重定向名必须非空！"

#~ msgid "Unauthorized access"
#~ msgstr "未授权访问"

#~ msgid "Application Servers"
#~ msgstr "程序服务器"

#~ msgid "%FQDN% (%TOTAL% session)"
#~ msgstr "%FQDN% (%TOTAL% 会话)"

#~ msgid "%FQDN% (%TOTAL% sessions)"
#~ msgstr "%FQDN% (%TOTAL% 会话)"

#, php-format
#~ msgid "Cannot get server monitoring for '%s'"
#~ msgstr "无法为 '%s'取得服务器监控"

#~ msgid "Archived session - %ID%"
#~ msgstr "归档会话 - %ID%"

#~ msgid "ACL"
#~ msgstr "访问控制列表"

#~ msgid ""
#~ "Full CPU: only CPU usage is used as a criteria to choose the best\n"
#~ "server to use for an incoming user."
#~ msgstr "CPU:只有CPU使用率为标准状态时，才为新进用户选择最佳服务器。"

#~ msgid "Active"
#~ msgstr "激活"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "非活动"

#~ msgid "The user name that must be used to access the database."
#~ msgstr "用户名必须被用于访问数据库。"

#~ msgid "Action when an server status is not ready anymore"
#~ msgstr "服务器为未准备好状态时采取的动作"

#~ msgid "Auto-create user profile when non-existant"
#~ msgstr "当不存在用户配置时自动生成"

#~ msgid "Auto-create user profile when nonexistant"
#~ msgstr "当不存在用户配置时自动生成"

#~ msgid "Email addresses to send alerts to"
#~ msgstr "要发送警告的邮件地址"

#~ msgid "On system alerts, emails will be sent to these addresses"
#~ msgstr "系统警告，邮件将会发送到以下地址"

#~ msgid "Activated callbacks"
#~ msgstr "激活回调"

#~ msgid "is NOT online!"
#~ msgstr "不在线！"

#, php-format
#~ msgid "Unable to submit Task to server '%s'"
#~ msgstr "无法向服务器'%s'提交任务"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "User '%s' has at least two groups with the same overriden rule but with "
#~ "different values, the result will be unpredictable."
#~ msgstr "用户'%s'至少拥有两组有相同覆盖规则但不同值的组，结果不可预测。"

#, php-format
#~ msgid "OVD Alert: %s is offline"
#~ msgstr "OVD Alert: %s не доступен"

#, php-format
#~ msgid "OVD End Alert: %s is up again"
#~ msgstr "OVD End Alert: %s вновь запущен"

#~ msgid "Send an email"
#~ msgstr "发送邮件"

#~ msgid "Clean up tasks"
#~ msgstr "清理任务"

#, php-format
#~ msgid "OVD Session alert: %s couldn't log in"
#~ msgstr "OVD会话警告：%s无法登入"

#~ msgid "The following error happened:\n"
#~ msgstr "发生以下错误:\n"

#~ msgid "No error given"
#~ msgstr "未给出错误"

#~ msgid "Send an email on login problem"
#~ msgstr "登入出错时发邮件"

#, php-format
#~ msgid "OVD Alert: MySQL %s is offline"
#~ msgstr "OVD Alert: MySQL %s не доступен"

#, php-format
#~ msgid "OVD End Alert: MySQL %s is up again"
#~ msgstr "OVD End Alert: MySQL %s вновь доступен"

#~ msgid "Server status changed"
#~ msgstr "服务器状态已改变"

#~ msgid "Session startup"
#~ msgstr "会话启动"

#~ msgid "Session status changed"
#~ msgstr "会话状态已改变"

#~ msgid "Sql failure"
#~ msgstr "SQL失败"

#~ msgid "Open Virtual Desktop"
#~ msgstr "打开虚拟桌面"

#~ msgid "Module ApplicationsGroupDB must be enabled"
#~ msgstr "模块程序数据库必须激活"

#~ msgid "Applications group already exists"
#~ msgstr "程序组列表已经存在"

#~ msgid "Use the given login to generate user"
#~ msgstr "使用已给登入帐号产生用户"

#~ msgid "Use the given login to generate user."
#~ msgstr "使用已给登入帐号产生用户。"

#~ msgid "Virtual IP"
#~ msgstr "虚拟IP"

#~ msgid "HA configuration"
#~ msgstr "HA配置"

#~ msgid "UserDB module must be enabled"
#~ msgstr "用户数据库模块必须被激活"

#, php-format
#~ msgid "ProfileDB::internal Unable to create shared folder on file server '%s'"
#~ msgstr "ProfileDB::无法在文件服务器 '%s'内部创建共享文件夹"

#~ msgid "ProfileDB module must be enabled"
#~ msgstr "配置数据库模块必须被激活"

#~ msgid "No available server"
#~ msgstr "无可用服务器"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "SharedFolderDB::internal Unable to create shared folder on file server '%s'"
#~ msgstr "SharedFolderDB::无法在文件服务器 '%s'内部创建共享文件夹"

#~ msgid "SharedFolderDB module must be enabled"
#~ msgstr "共享文件夹据库模块必须被激活"

#~ msgid "The port use by your LDAP server."
#~ msgstr "LDAP服务器使用的端口"

#~ msgid "Options given to ldap object."
#~ msgstr "LDAP对象选项。"

#~ msgid "MD5"
#~ msgstr "MD5"

#~ msgid "Crypt"
#~ msgstr "密钥"

#~ msgid "Plain"
#~ msgstr "简单"

#~ msgid "User already exists"
#~ msgstr "用户已存在"

#~ msgid "LDAP using memberOf"
#~ msgstr "LDAP使用其成员"

#~ msgid "Group Branch DN"
#~ msgstr "组分支动态名称"

#~ msgid "Use LDAP users groups using Posix groups, Group Branch DN:"
#~ msgstr "使用LDAP用户组使用Posix组，组分支DN:"

#~ msgid "LDAP using Posix groups"
#~ msgstr "LDAP使用POSIX组"

#~ msgid "UserGroupDB module must be enabled"
#~ msgstr "用户组数据库模块必须被激活"

#~ msgid "Users group already exists"
#~ msgstr "用户组已存在"

#~ msgid "Internal error"
#~ msgstr "内部错误"

#~ msgid "Maximum"
#~ msgstr "最大"

#~ msgid "Getting userlist failed"
#~ msgstr "获取用户列表失败"
